H | 65.6
D | 68.1
N | 95.9
W | 50.4
V | 87.0
L | 75.8
W | 89.2
V | 59.0
A | 66.8
T | 80.9
Z | 58.7
G | 99.5
X | 59.9
D | 66.1
B | 51.8
N | 60.3
B | 59.9
V | 94.2
A | 51.7
G | 97.2
S | 51.0
Y | 60.2
X | 65.4
A | 71.6
L | 63.6
R | 85.3
N | 97.8
J | 93.0
U | 55.3
I | 98.0
H | 99.3
L | 88.3
J | 91.0
Z | 64.9
Q | 62.4
I | 66.0
G | 64.9
P | 64.4
C | 99.4
J | 95.9
B | 59.6
R | 73.6
V | 53.8
K | 74.4
U | 58.6
L | 61.9
G | 74.0
K | 55.3
L | 77.3
Z | 86.0
V | 97.3
E | 94.9
U | 92.4
V | 50.7
K | 99.2
N | 81.7
A | 57.8
J | 67.1
Y | 63.9
Y | 74.5
I | 94.6
O | 52.9
K | 62.2
U | 87.5
D | 52.8
G | 98.8
Z | 60.9
Q | 51.0
B | 74.0
J | 59.9
H | 85.4
J | 96.2
R | 52.1
U | 52.7
Y | 61.7
I | 60.8
A | 88.9
J | 83.2
F | 59.0
X | 76.1
G | 60.4
W | 72.6
L | 89.9
J | 80.3
F | 98.4
Y | 64.4
P | 83.0
U | 93.8
E | 62.5
D | 70.4
Z | 89.5
J | 52.2
X | 56.3
L | 92.4
B | 65.1
Q | 81.3
M | 58.5
J | 62.0
S | 73.4
A | 85.9
K | 85.9
T | 81.5
E | 88.2
E | 64.2
W | 73.1
Z | 73.1
U | 65.1
S | 66.3
B | 58.2
H | 60.6
B | 78.0
E | 70.5
E | 55.0
U | 72.9
O | 94.5
Y | 81.9
H | 56.1
R | 64.8
W | 51.6
B | 64.0
F | 93.2
U | 53.2
V | 94.1
B | 53.1
W | 79.6
D | 53.0
R | 60.7
R | 71.5
Q | 69.7
H | 84.7
T | 83.9
I | 82.7
V | 76.7
H | 97.3
C | 55.6
M | 80.2
K | 96.1
U | 76.2
W | 79.6
Y | 56.2
L | 75.6
Y | 83.0
D | 60.8
X | 87.2
Y | 79.0
F | 86.5
G | 63.7
W | 81.0
P | 60.2
H | 93.8
A | 79.8
E | 83.5
I | 90.3
M | 69.9
B | 66.9
H | 51.2
W | 51.7
R | 86.4
N | 74.6
O | 64.4
U | 97.0
C | 54.0
K | 94.5
T | 55.4
H | 83.7
Q | 85.6
Q | 66.2
X | 57.1
W | 88.0
B | 93.0
H | 61.1
T | 83.5
P | 51.1
M | 73.9
O | 50.6
W | 80.5
O | 92.0
N | 67.2
P | 99.4
W | 51.6
G | 83.6
G | 95.4
X | 72.2
W | 91.1
J | 67.5
Q | 52.2
G | 94.2
R | 65.9
O | 62.7
E | 97.0
Z | 60.6
D | 85.7
Y | 89.8
A | 88.3
B | 59.7
F | 83.3
X | 79.1
L | 94.7
K | 69.8
S | 97.1
N | 94.8
I | 92.5
Q | 81.5
P | 63.8
F | 71.3
S | 75.4
N | 64.0
P | 52.2
N | 61.9
Y | 55.5
E | 82.8
N | 76.3
F | 83.1
G | 93.0
A | 55.7
Y | 91.6
A | 90.5
U | 79.7
G | 88.8
K | 91.9
B | 63.9
C | 77.7
N | 64.4
U | 85.2
A | 97.6
B | 98.2
N | 97.4
G | 83.4
H | 96.2
K | 94.1
U | 59.6
O | 60.8
G | 84.8
S | 97.3
Q | 80.3
O | 73.6
W | 92.0
Z | 87.4
L | 63.1
Y | 79.1
C | 52.4
F | 51.6
L | 96.7
V | 58.1
D | 76.0
K | 67.6
Y | 77.4
V | 79.0
F | 75.2
U | 52.2
R | 69.9
W | 95.8
Y | 59.9
M | 69.7
B | 99.1
L | 93.0
B | 53.0
R | 52.5
I | 53.6
J | 58.9
B | 64.0
M | 60.9
L | 59.5
M | 90.2
W | 55.9
I | 73.4
K | 86.7
B | 91.0
H | 79.2
M | 74.6
A | 82.7
O | 55.5
P | 54.9
I | 67.1
Q | 80.2
Z | 76.6
L | 86.9
N | 90.4
E | 76.3
J | 55.9
M | 60.1
D | 52.3
S | 70.3
W | 66.8
N | 68.0
Q | 92.3
Y | 92.8
O | 73.0
S | 83.8
Z | 81.0
G | 71.3
C | 90.3
K | 95.3
M | 55.7
U | 75.6
Y | 78.0
V | 62.3
C | 88.8
J | 69.7
G | 59.1
I | 89.6
A | 87.5
C | 71.1
M | 54.3
I | 81.7
N | 50.3
J | 85.2
H | 58.3
M | 53.5
X | 60.2
P | 80.4
S | 61.2
V | 72.9
H | 60.4
D | 85.9
D | 75.5
R | 60.6
U | 90.8
O | 77.5
D | 58.1
U | 82.5
V | 63.5
P | 89.9
Z | 62.3
X | 89.3
P | 50.9
K | 86.0
Q | 77.1
I | 67.0
B | 90.1
Z | 85.9
S | 85.3
I | 58.8
T | 90.2
R | 68.6
S | 58.8
S | 98.9
Q | 79.4
Z | 52.1
A | 78.4
K | 50.8
Z | 56.9
V | 60.4
G | 70.1
T | 76.9
B | 86.2
W | 59.6
C | 99.5
G | 50.1
R | 82.8
E | 69.8
D | 63.9
O | 97.0
L | 98.7
R | 86.9
N | 96.9
Z | 61.3
Q | 50.9
M | 67.3
G | 80.7
D | 71.7
K | 73.6
Y | 95.9
U | 57.6
S | 88.6
L | 53.2
T | 74.0
R | 92.0
T | 78.9
W | 74.7
M | 81.5
V | 65.3
Y | 74.7
J | 76.7
Y | 70.2
L | 80.5
W | 82.7
I | 62.0
B | 90.4
N | 59.8
P | 56.1
D | 76.0
B | 64.9
G | 78.9
F | 98.0
W | 74.1
W | 87.6
T | 76.7
D | 58.0
P | 79.8
D | 64.4
M | 89.1
Q | 72.3
Z | 84.7
T | 65.3
U | 50.1
I | 99.5
M | 93.4
Z | 83.2
S | 68.5
W | 52.6
U | 55.9
I | 84.0
H | 59.4
E | 80.3
P | 92.2
Q | 70.1
C | 50.1
P | 68.3
N | 53.4
I | 99.3
A | 64.8
Q | 66.6
M | 58.4
E | 89.5
O | 80.9
M | 55.9
Y | 52.1
A | 71.5
E | 57.4
K | 52.4
O | 60.1
E | 85.7
Q | 98.5
J | 75.6
N | 94.1
H | 67.5
D | 55.2
L | 88.0
Q | 66.9
E | 64.8
M | 77.5
R | 66.7
O | 94.9
V | 75.3
F | 55.2
W | 94.7
E | 77.9
N | 58.1
V | 94.0
K | 78.9
X | 66.4
A | 56.8
Y | 50.3
T | 82.6
K | 88.4
Z | 81.5
I | 96.3
L | 91.0
I | 55.5
E | 92.4
T | 57.0
B | 88.8
R | 84.4
W | 82.7
S | 95.4
H | 99.2
X | 65.2
F | 90.5
R | 53.5
N | 69.3
B | 50.5
E | 56.5
P | 95.4
R | 73.0
U | 66.8
W | 66.0
H | 68.0
T | 96.3
W | 71.1
T | 56.0
O | 83.4
E | 88.7
E | 61.1
P | 70.3
Q | 65.7
A | 53.8
E | 57.6
Q | 68.1
N | 55.6
G | 77.9
H | 69.0
V | 76.0
E | 56.4
K | 93.7
B | 53.7
I | 59.5
E | 77.8
B | 81.3
A | 83.6
M | 61.6
G | 86.7
K | 93.5
O | 94.8
H | 56.8
J | 63.9
L | 60.8
O | 95.0
J | 78.0
U | 94.0
S | 81.7
W | 54.5
Z | 52.0
P | 66.8
I | 78.8
G | 61.5
O | 74.3
D | 99.5
D | 55.5
A | 72.8
N | 84.2
T | 53.0
U | 94.7
M | 67.3
B | 65.1
K | 88.4
M | 52.1
T | 57.9
F | 81.3
Z | 71.7
O | 54.6
Z | 81.4
A | 71.2
S | 50.8
C | 50.2
B | 64.6
L | 52.5
F | 60.5
N | 50.2
O | 92.6
S | 81.8
J | 54.3
X | 65.3
N | 65.8
X | 64.6
F | 96.9
Y | 98.1
H | 85.4
G | 91.9
D | 89.0
D | 57.8
E | 66.6
C | 60.6
V | 98.5
S | 75.1
S | 82.7
M | 52.7
W | 68.5
T | 70.9
Q | 60.4
B | 72.7
L | 60.2
Z | 85.8
U | 50.5
Q | 87.3
B | 85.7
H | 60.8
I | 78.2
H | 75.9
T | 52.9
Y | 100.0
H | 81.6
K | 92.5
M | 97.9
L | 80.9
H | 83.5
J | 68.7
Y | 82.9
P | 51.9
U | 62.3
F | 76.9
X | 88.2
Q | 85.3
K | 54.7
Z | 97.0
D | 93.8
W | 65.0
D | 68.4
H | 78.7
L | 96.2
T | 64.8
T | 65.9
L | 64.2
Z | 71.9
L | 78.3
S | 77.3
F | 97.8
I | 51.8
C | 86.0
T | 80.1
T | 96.5
P | 73.2
E | 52.7
B | 93.5
Q | 70.5
F | 68.5
V | 89.9
S | 80.7
X | 68.3
C | 64.4
A | 88.8
L | 71.1
X | 53.5
H | 52.6
W | 70.3
A | 73.1
X | 67.6
G | 59.7
T | 91.4
G | 56.7
N | 96.2
V | 69.2
B | 56.8
J | 91.1
R | 97.2
C | 62.2
B | 58.0
N | 50.7
L | 87.0
K | 98.7
I | 69.9
F | 96.2
I | 62.7
K | 52.6
U | 97.1
R | 88.6
Y | 97.2
S | 73.7
Q | 97.3
K | 91.4
V | 52.6
N | 74.9
Y | 57.0
T | 67.3
J | 51.1
M | 84.1
G | 81.8
Z | 89.7
N | 91.0
S | 99.4
F | 77.2
Y | 99.4
D | 78.2
V | 74.6
V | 74.0
R | 91.5
G | 82.6
F | 92.7
S | 98.2
H | 69.9
D | 64.9
M | 65.0
H | 82.4
Y | 76.6
V | 93.8
S | 51.3
P | 64.2
W | 80.5
H | 96.0
A | 86.6
J | 71.9
R | 83.7
F | 59.4
V | 82.9
O | 61.6
X | 56.2
K | 68.2
W | 72.1
H | 60.9
G | 93.7
J | 96.5
O | 75.2
S | 74.8
P | 70.1
A | 66.7
A | 99.9
P | 79.5
Q | 64.4
V | 97.8
C | 66.1
P | 57.8
P | 74.7
A | 63.1
K | 97.5
R | 55.8
R | 72.0
N | 85.8
D | 56.4
F | 97.0
M | 54.2
B | 69.9
P | 70.4
P | 99.9
S | 75.4
D | 92.3
T | 80.9
P | 60.9
O | 98.0
C | 50.6
D | 88.0
A | 57.7
A | 71.4
Z | 67.1
Y | 86.3
C | 93.9
T | 61.3
Q | 81.3
F | 55.0
I | 60.5
T | 81.4
S | 54.2
H | 93.4
S | 91.7
G | 97.7
A | 92.0
J | 71.5
J | 92.9
I | 59.3
X | 63.6
Z | 53.7
X | 65.1
X | 65.2
G | 83.4
X | 96.2
O | 76.6
W | 81.0
Q | 66.8
T | 69.7
O | 97.6
B | 90.8
C | 70.0
S | 62.8
V | 77.6
K | 99.2
D | 90.0
Q | 64.8
B | 92.9
V | 60.3
E | 50.1
O | 96.9
E | 96.7
Y | 87.5
H | 55.8
J | 86.9
N | 76.7
K | 87.1
V | 80.6
Q | 92.7
C | 52.6
N | 78.9
H | 75.0
W | 73.9
I | 81.3
V | 89.0
U | 71.4
Q | 60.9
I | 52.3
Y | 90.8
R | 78.7
V | 85.9
B | 73.7
C | 82.3
Q | 57.1
G | 92.9
M | 58.5
C | 97.1
I | 56.4
Q | 91.8
C | 79.1
E | 90.6
U | 99.1
S | 60.6
V | 50.5
P | 98.3
Y | 77.6
D | 78.7
X | 79.9
V | 83.6
N | 70.7
W | 58.8
P | 69.7
E | 60.7
Y | 65.2
D | 52.8
J | 66.4
M | 60.9
J | 75.2
B | 64.4
P | 82.4
P | 84.3
X | 76.1
G | 58.5
V | 60.9
S | 70.2
T | 54.1
D | 76.6
I | 57.5
F | 87.3
S | 50.5
J | 76.8
T | 99.7
J | 62.9
Y | 78.5
H | 74.6
A | 73.8
K | 85.4
X | 95.2
Q | 84.6
W | 93.8
K | 82.0
M | 64.8
X | 92.1
N | 99.0
D | 86.9
N | 94.0
I | 53.1
Q | 81.4
X | 81.2
E | 87.9
V | 94.3
O | 57.4
A | 61.2
U | 93.0
L | 50.1
X | 52.7
R | 59.4
F | 57.8
B | 60.6
D | 54.8
R | 80.6
U | 64.0
H | 74.2
D | 81.7
Y | 57.8
S | 92.0
E | 63.3
C | 59.5
H | 72.8
U | 51.1
L | 76.5
Y | 96.5
N | 92.3
Q | 82.5
R | 69.2
N | 91.0
X | 58.6
Q | 84.6
K | 90.2
D | 91.1
C | 70.8
V | 68.8
N | 75.9
K | 70.4
C | 66.5
A | 64.8
P | 73.6
P | 89.5
D | 64.6
X | 63.4
D | 76.8
E | 56.9
B | 68.9
H | 96.1
G | 93.6
U | 94.1
J | 95.2
O | 82.4
Z | 67.4
Z | 69.4
U | 82.3
A | 58.6
C | 87.4
D | 62.3
R | 67.3
J | 74.3
I | 59.6
S | 63.1
G | 90.4
W | 88.8
B | 92.6
B | 93.0
L | 87.6
G | 70.3
W | 69.2
A | 91.4
B | 84.6
J | 83.2
N | 89.3
U | 84.5
K | 56.8
J | 51.8
X | 73.0
I | 79.6
H | 60.1
P | 73.0
H | 83.8
R | 64.5
L | 56.4
F | 85.5
H | 68.0
G | 82.2
C | 50.2
C | 62.6
V | 78.1
A | 70.7
V | 54.4
U | 65.8
S | 65.1
H | 85.5
D | 94.3
P | 69.0
E | 81.4
V | 58.8
A | 87.7
U | 51.5
U | 86.0
X | 65.5
S | 88.3
L | 80.6
R | 96.0
F | 60.7
V | 91.1
P | 74.5
Z | 66.3
C | 99.7
U | 57.0
W | 91.1
V | 74.3
F | 74.9
T | 94.4
B | 60.6
L | 56.2
S | 55.9
Q | 60.8
T | 77.1
U | 68.3
I | 96.4
E | 97.3
M | 98.4
U | 75.6
D | 56.2
P | 95.9
M | 86.3
W | 67.2
T | 58.9
Z | 63.2
M | 97.3
N | 81.5
K | 99.2
S | 73.7
D | 81.4
J | 60.9
T | 72.7
N | 55.9
J | 59.9
G | 68.3
W | 95.5
N | 93.6
S | 85.6
U | 98.6
K | 69.9
F | 58.2
H | 97.0
H | 74.0
E | 97.3
S | 87.1
R | 71.8
B | 61.4
Q | 53.9
T | 87.0
X | 58.9
C | 64.7
C | 79.5
J | 67.8
I | 88.2
I | 56.1
N | 95.2
K | 57.7
Z | 87.4
L | 80.8
V | 92.9
O | 71.2
R | 93.9
W | 57.9
L | 75.6
D | 80.7
I | 66.2
F | 72.2
Y | 51.1
B | 72.2
L | 75.2
E | 84.6
G | 81.2
Q | 99.8
S | 72.4
A | 89.9
S | 62.6
R | 72.5
F | 92.5
A | 83.8
X | 83.6
D | 72.5
F | 62.6
R | 78.9
V | 91.7
G | 86.8
B | 56.0
Q | 59.1
C | 71.5
E | 70.8
K | 93.9
P | 50.8
A | 51.1
X | 53.1
X | 68.9
N | 70.8
V | 63.5
X | 85.7
C | 80.5
D | 81.4
V | 67.6
F | 61.2
T | 80.6
J | 69.0
H | 76.0
J | 94.8
B | 81.0
M | 75.1
Q | 72.8
G | 98.1
T | 63.8
O | 81.1
U | 74.7
J | 90.9
K | 95.8
Z | 62.9
N | 70.3
I | 99.3
C | 57.9
A | 77.6
Q | 99.4
U | 68.4
H | 85.4
N | 54.5
X | 73.2
V | 65.9
B | 90.2
R | 56.5
S | 62.8
J | 78.4
Q | 78.9
Q | 92.3
R | 80.4
B | 98.4
Q | 59.3
S | 96.1
E | 65.6
G | 81.9
C | 97.6
G | 56.4
H | 55.1
O | 88.2
P | 69.4
R | 59.6
H | 93.8
Y | 81.9
L | 63.5
Y | 74.5
C | 88.0
Z | 50.2
P | 65.7
Q | 74.2
W | 57.4
X | 69.5
N | 55.1
O | 80.0
D | 99.4
M | 52.4
W | 79.6
J | 53.1
L | 98.0
O | 99.7
M | 81.9
O | 84.6
I | 57.8
G | 91.2
B | 92.0
P | 70.0
L | 78.5
A | 69.7
J | 77.6
C | 65.7
W | 72.9
E | 81.0
B | 98.6
L | 67.8
M | 87.7
D | 56.0
R | 65.9
Z | 87.8
Y | 81.0
A | 96.8
W | 67.4
Q | 55.3
A | 91.9
L | 57.9
G | 63.3
C | 89.4
S | 99.1
N | 88.9
X | 92.1
B | 68.6
S | 85.2
W | 65.2
Y | 84.7
O | 64.8
B | 72.1
B | 90.1
Q | 60.5
W | 77.8
M | 89.7
G | 63.8
H | 87.9
B | 85.5
Q | 72.8
K | 54.5
P | 61.8
Q | 51.6
D | 72.9
M | 98.9
I | 57.9
J | 60.7
V | 85.4
D | 72.6
Q | 67.9
V | 72.7
W | 60.5
F | 96.3
T | 86.8
X | 74.5
W | 53.2
G | 77.5
H | 73.5
S | 54.0
K | 81.7
V | 75.2
W | 83.2
J | 76.0
L | 78.6
K | 82.5
D | 57.7
O | 80.3
A | 79.7
B | 81.0
I | 77.8
G | 85.5
J | 71.2
F | 64.7
Y | 70.8
Q | 58.3
N | 55.8
W | 71.4
M | 82.8
P | 87.8
A | 96.3
K | 77.6
V | 56.8
Z | 86.5
E | 73.2
B | 83.4
R | 86.9
M | 84.7
M | 96.3
E | 75.9
U | 97.8
A | 72.5
N | 99.6
K | 54.2
M | 63.4
W | 87.7
P | 99.9
Z | 90.5
P | 63.8
N | 99.5
Q | 90.4
K | 72.2
S | 94.1
R | 87.1
Y | 89.6
R | 96.7
Y | 72.7
O | 98.9
G | 56.2
T | 67.7
M | 62.7
F | 84.1
R | 53.8
W | 81.7
Z | 70.0
A | 62.6
T | 89.1
Y | 98.2
K | 85.2
W | 83.7
K | 77.0
G | 55.2
I | 69.6
G | 50.5
F | 71.7
F | 98.0
E | 86.3
B | 82.4
T | 64.4
B | 66.2
Y | 93.1
I | 90.7
A | 56.1
K | 80.0
H | 79.6
U | 64.9
W | 79.1
E | 61.0
A | 82.7
X | 74.6
H | 59.1
R | 80.8
N | 53.9
N | 51.2
P | 62.5
C | 98.6
S | 80.3
A | 64.9
K | 71.6
H | 94.4
J | 88.4
P | 74.8
E | 99.5
X | 53.8
Q | 71.8
U | 99.9
F | 72.8
B | 87.8
H | 81.0
E | 87.5
P | 75.2
J | 97.1
W | 77.4
A | 91.6
X | 83.5
L | 97.6
Q | 56.8
T | 61.3
I | 98.3
R | 93.5
K | 84.4
N | 52.5
N | 83.4
F | 75.4
V | 82.1
V | 83.2
F | 76.8
N | 91.3
V | 97.0
K | 66.1
Z | 78.5
C | 97.1
Z | 91.4
H | 87.4
X | 83.1
P | 59.3
Z | 85.3
F | 78.7
O | 81.9
M | 58.0
U | 90.4
S | 79.6
B | 99.5
Z | 52.5
V | 72.6
S | 55.1
E | 57.7
I | 71.7
W | 98.0
O | 81.2
B | 77.8
S | 67.6
W | 99.2
B | 94.3
D | 94.9
I | 82.2
G | 69.9
F | 90.6
C | 91.7
T | 88.7
I | 63.0
B | 58.0
B | 98.3
L | 80.8
M | 52.6
F | 73.0
O | 87.1
Y | 96.4
L | 87.6
O | 52.8
O | 80.9
N | 76.6
V | 79.0
V | 58.2
J | 50.3
I | 71.2
E | 64.6
E | 77.2
I | 96.6
E | 89.1
H | 97.5
N | 71.2
R | 70.0
F | 70.1
Q | 50.2
O | 66.4
Y | 84.2
N | 93.6
A | 59.0
R | 91.3
H | 79.1
L | 97.9
F | 85.3
I | 89.4
N | 61.9
L | 59.9
Z | 70.0
N | 64.1
K | 55.0
J | 60.6
S | 86.0
M | 98.1
S | 82.9
T | 60.7
K | 96.1
R | 82.1
J | 70.1
R | 54.3
S | 96.1
B | 98.4
E | 57.1
E | 61.8
G | 53.5
N | 64.7
K | 78.9
U | 95.1
D | 93.1
U | 64.1
W | 61.4
J | 50.3
Q | 93.3
M | 94.0
H | 88.2
A | 80.6
N | 78.6
I | 88.6
M | 94.3
V | 73.9
U | 68.6
F | 68.2
O | 87.3
Z | 80.6
C | 62.0
I | 84.1
B | 73.2
O | 52.9
D | 70.7
L | 57.0
R | 78.8
M | 78.1
U | 93.3
Y | 56.8
T | 79.9
U | 84.7
U | 69.4
Y | 60.7
Q | 51.2
F | 87.8
P | 100.0
B | 83.4
R | 99.4
N | 57.2
F | 87.3
O | 64.3
H | 94.0
M | 99.2
H | 94.9
E | 60.5
F | 63.6
H | 66.5
F | 89.0
P | 64.6
M | 56.9
Z | 60.0
E | 96.3
F | 55.8
B | 51.5
Q | 76.4
F | 60.9
I | 75.2
N | 67.4
S | 60.3
D | 95.4
C | 67.8
J | 74.9
Z | 95.4
R | 80.3
G | 87.0
W | 95.9
N | 92.5
Z | 59.9
F | 56.4
P | 68.1
N | 71.3
G | 77.1
Q | 75.2
Y | 72.7
I | 75.3
S | 94.0
S | 99.7
F | 50.0
Z | 99.1
G | 92.5
Q | 86.0
F | 91.3
X | 74.0
C | 93.2
F | 84.4
W | 87.6
K | 70.7
X | 87.4
G | 81.0
C | 91.2
F | 79.4
U | 67.5
Z | 74.9
O | 84.7
N | 87.0
X | 59.3
P | 90.9
A | 57.7
A | 53.2
M | 70.4
B | 81.4
Y | 60.9
Q | 100.0
B | 87.8
G | 92.8
R | 94.0
E | 81.1
I | 62.7
G | 95.2
C | 95.3
S | 87.7
K | 99.0
R | 76.0
P | 63.9
D | 70.4
J | 59.4
D | 81.2
G | 88.2
N | 92.6
L | 52.1
H | 52.6
W | 71.7
R | 82.3
Z | 57.9
A | 74.9
E | 56.7
P | 98.3
C | 98.9
Y | 94.4
G | 97.6
F | 97.9
V | 94.2
R | 89.0
E | 96.2
O | 51.9
M | 77.1
T | 59.0
F | 67.8
S | 66.8
P | 93.6
S | 72.6
K | 64.3
T | 65.3
G | 55.1
G | 99.9
L | 85.5
L | 74.8
Y | 69.8
T | 96.7
Q | 76.5
J | 57.1
B | 94.5
F | 69.1
U | 96.3
L | 68.2
K | 53.5
J | 80.6
C | 56.6
G | 89.4
R | 71.6
G | 58.2
M | 62.7
R | 57.2
W | 92.5
Y | 87.7
G | 60.7
K | 51.0
X | 52.4
I | 54.2
M | 69.3
T | 92.9
B | 67.3
G | 60.7
R | 51.2
S | 98.6
A | 55.5
B | 91.2
A | 62.6
Q | 73.9
Y | 63.3
N | 86.8
B | 73.0
S | 88.9
N | 64.6
C | 83.3
M | 81.7
J | 71.6
K | 56.2
C | 83.4
C | 86.1
J | 90.1
R | 89.9
I | 63.0
J | 61.2
F | 88.5
U | 96.6
I | 66.2
Z | 51.1
G | 95.0
R | 81.7
B | 82.5
Y | 51.6
N | 98.0
U | 96.8
A | 97.5
G | 86.4
J | 69.6
P | 63.0
P | 76.4
H | 60.2
X | 61.1
L | 87.6
F | 92.7
Q | 78.5
Q | 77.8
B | 92.1
R | 64.5
N | 86.2
J | 72.5
M | 52.4
D | 72.0
K | 72.7
D | 96.7
Q | 65.6
U | 65.3
O | 80.0
J | 88.2
D | 89.0
S | 75.8
P | 77.1
O | 63.6
T | 75.2
F | 89.9
B | 72.9
P | 95.9
M | 72.0
T | 94.2
P | 55.8
I | 66.2
M | 78.1
M | 55.5
V | 99.7
A | 77.0
C | 88.9
H | 59.2
F | 87.8
R | 81.9
E | 97.9
Q | 94.1
T | 77.0
Y | 82.2
B | 69.4
D | 71.6
L | 95.9
B | 64.9
A | 74.0
F | 88.7
J | 71.7
X | 65.8
Z | 79.9
H | 81.8
Y | 83.8
I | 66.9
V | 70.5
A | 56.4
J | 93.0
Y | 80.0
S | 67.4
V | 98.1
M | 77.2
Q | 77.4
G | 72.5
J | 73.3
I | 53.9
I | 68.5
V | 91.5
N | 98.3
Z | 92.7
R | 62.0
Y | 73.1
F | 96.9
G | 92.4
A | 77.5
Z | 85.5
R | 61.0
X | 74.7
D | 77.5
S | 89.6
T | 70.9
J | 73.4
I | 52.9
Y | 90.3
Q | 67.4
F | 67.1
C | 67.6
V | 66.8
Q | 72.4
C | 59.5
P | 88.4
R | 98.8
A | 52.0
O | 83.1
N | 91.3
H | 79.8
Z | 50.5
E | 63.4
X | 62.8
B | 62.6
M | 59.1
J | 71.9
C | 97.5
A | 86.5
R | 59.5
T | 55.7
I | 87.7
J | 84.0
Q | 68.7
G | 51.8
E | 98.5
F | 77.6
M | 50.5
X | 58.9
R | 62.8
F | 100.0
L | 56.0
M | 79.4
C | 71.0
Y | 93.8
Y | 81.7
F | 53.9
X | 89.8
P | 68.4
W | 91.9
Z | 71.4
E | 86.1
P | 96.6
N | 74.6
M | 80.8
X | 76.7
Y | 53.8
M | 93.9
X | 77.8
O | 97.4
K | 94.1
M | 98.0
J | 66.3
U | 94.6
S | 98.3
T | 82.2
V | 51.5
Y | 99.8
V | 51.0
Q | 66.9
S | 74.9
X | 66.8
E | 78.3
Z | 70.7
P | 91.8
P | 79.8
T | 73.1
H | 89.0
U | 84.1
A | 72.1
J | 55.1
A | 83.7
Q | 98.7
W | 50.6
B | 71.3
A | 88.5
G | 60.0
P | 82.8
V | 76.9
S | 93.3
M | 80.6
O | 55.2
O | 62.8
B | 73.8
R | 79.1
S | 57.5
N | 72.2
M | 57.4
N | 67.7
F | 89.3
S | 59.0
L | 68.6
W | 74.1
R | 74.3
M | 97.7
Q | 98.4
M | 84.9
T | 76.2
A | 99.0
Q | 86.5
P | 50.9
X | 76.6
O | 83.5
M | 76.3
G | 81.0
A | 62.9
Z | 72.2
R | 79.9
H | 78.7
E | 87.6
E | 69.7
C | 66.3
L | 51.4
I | 98.4
I | 79.1
V | 53.4
V | 53.5
E | 72.5
I | 67.1
R | 77.6
K | 58.2
A | 76.2
M | 65.9
Q | 80.6
R | 92.7
T | 72.4
K | 74.6
Z | 90.1
R | 78.6
I | 61.5
Q | 92.7
R | 95.0
W | 64.2
J | 65.9
X | 52.3
T | 51.3
N | 85.4
Y | 57.3
U | 93.6
C | 57.5
R | 91.3
L | 98.2
N | 66.6
F | 98.8
X | 58.6
E | 50.3
H | 52.3
K | 50.8
T | 83.8
G | 65.6
Y | 50.0
L | 76.1
N | 74.6
N | 63.0
J | 77.1
B | 81.1
B | 82.8
Q | 80.9
O | 81.6
N | 60.7
Q | 98.2
R | 97.0
Y | 53.1
J | 76.9
H | 70.2
U | 80.3
E | 84.1
F | 59.6
O | 55.0
Z | 52.2
M | 79.3
X | 70.6
A | 75.3
O | 64.9
N | 84.7
T | 60.9
Z | 62.1
Y | 92.7
O | 89.6
V | 56.9
C | 85.4
S | 84.1
G | 61.8
F | 86.3
B | 90.2
D | 85.4
R | 51.4
V | 91.9
F | 61.5
H | 88.3
D | 52.4
N | 64.5
K | 90.3
A | 51.2
X | 81.4
S | 100.0
R | 72.3
O | 61.5
Q | 78.7
J | 68.8
C | 75.3
E | 81.7
J | 97.0
M | 58.1
V | 95.9
D | 77.5
G | 80.3
Z | 63.9
A | 99.1
E | 95.4
B | 62.2
F | 96.4
X | 72.1
L | 87.1
H | 74.2
W | 59.4
U | 64.7
L | 59.8
B | 91.7
L | 92.3
R | 95.8
M | 58.0
E | 83.7
R | 60.3
R | 90.7
R | 97.5
B | 92.0
P | 98.1
Z | 55.3
A | 78.1
B | 88.8
Y | 69.1
N | 51.2
X | 53.8
O | 61.7
I | 95.3
G | 83.1
A | 50.7
C | 84.4
L | 67.2
S | 58.0
J | 78.6
C | 56.8
Z | 95.0
L | 95.1
J | 68.4
M | 70.2
V | 57.4
D | 63.3
T | 53.2
E | 76.5
P | 72.1
P | 95.3
L | 87.3
L | 86.3
X | 61.0
X | 90.2
D | 91.3
Q | 99.9
T | 95.9
W | 66.9
M | 62.8
H | 58.2
N | 63.7
S | 87.5
O | 66.7
X | 58.4
T | 88.8
D | 69.0
P | 89.1
N | 54.8
R | 82.6
S | 72.2
G | 76.9
O | 77.7
R | 89.2
V | 67.4
Q | 91.8
O | 99.7
I | 65.1
W | 83.0
Z | 84.9
Q | 86.9
F | 54.3
A | 64.5
V | 67.0
L | 67.7
O | 78.8
U | 81.1
D | 71.8
I | 85.1
W | 70.5
S | 86.4
X | 51.4
M | 63.3
D | 71.5
U | 73.0
Z | 66.9
L | 74.4
L | 59.6
W | 63.3
Y | 67.8
P | 90.4
E | 81.7
L | 69.3
Q | 76.5
K | 59.3
G | 87.2
M | 67.7
H | 74.7
R | 99.4
H | 82.4
Y | 88.7
G | 92.1
X | 95.1
K | 55.5
O | 67.5
D | 86.5
B | 64.6
X | 74.6
F | 64.5
X | 71.4
L | 62.3
A | 79.7
T | 82.5
G | 91.9
N | 82.0
U | 94.3
J | 51.9
Y | 54.1
E | 51.1
W | 86.8
N | 80.3
L | 54.8
X | 76.2
I | 53.7
Z | 52.8
B | 54.2
C | 53.9
I | 95.1
K | 86.6
E | 88.3
P | 58.3
G | 71.2
R | 58.9
E | 52.2
S | 71.4
T | 92.6
V | 83.8
T | 89.9
A | 63.5
L | 87.9
X | 84.0
P | 88.4
D | 75.7
M | 64.0
X | 81.2
Y | 99.3
K | 81.5
E | 92.0
J | 87.0
D | 50.3
N | 93.7
B | 59.7
N | 56.0
O | 82.8
V | 92.2
X | 81.2
T | 57.5
Y | 83.0
K | 79.2
W | 65.6
K | 50.2
P | 77.7
K | 58.2
F | 59.0
M | 69.3
I | 68.0
J | 68.8
Y | 52.2
H | 51.0
T | 86.6
G | 78.0
N | 77.4
B | 86.7
Q | 83.8
N | 67.3
T | 90.1
E | 90.2
C | 59.9
X | 95.9
R | 90.1
J | 59.4
E | 76.9
M | 66.0
L | 59.6
H | 73.5
O | 91.8
Z | 90.8
I | 93.6
E | 95.5
F | 82.6
A | 56.5
F | 85.1
S | 97.4
B | 52.8
V | 54.4
M | 65.5
V | 69.2
V | 59.6
D | 88.3
N | 53.9
S | 74.6
T | 55.3
S | 88.3
C | 59.1
R | 96.4
G | 60.8
J | 89.9
S | 87.7
M | 53.6
X | 85.2
A | 68.6
A | 88.2
D | 52.6
N | 68.5
M | 51.1
O | 55.1
Z | 86.0
C | 80.4
E | 63.8
P | 86.2
Y | 76.8
O | 70.4
A | 78.6
Z | 68.8
G | 78.7
A | 90.1
R | 90.1
Y | 96.2
I | 95.3
O | 72.4
L | 88.2
Q | 73.6
D | 61.5
Y | 55.0
V | 72.3
J | 53.9
C | 89.8
V | 71.9
O | 55.1
J | 69.4
G | 51.5
Y | 55.6
N | 97.8
K | 91.9
Z | 88.8
Z | 93.2
A | 86.7
Y | 80.6
V | 83.6
C | 79.9
H | 69.2
X | 66.5
E | 85.2
A | 59.0
F | 91.4
D | 99.6
X | 78.7
C | 52.3
N | 65.1
B | 89.8
N | 78.8
R | 64.1
L | 56.3
D | 54.2
S | 53.9
E | 67.9
Q | 86.7
B | 78.5
H | 51.5
G | 54.9
N | 97.8
C | 53.4
Q | 89.6
L | 55.8
A | 77.1
C | 84.5
H | 63.1
M | 96.0
R | 80.6
V | 68.8
Q | 98.1
W | 96.1
B | 74.0
U | 58.0
U | 84.3
G | 72.2
Q | 81.5
I | 81.5
I | 93.3
V | 60.4
U | 97.1
R | 63.8
B | 53.0
L | 92.9
O | 68.6
F | 96.6
E | 73.6
M | 82.2
P | 77.4
I | 62.1
B | 55.0
F | 81.0
M | 76.4
F | 75.1
M | 65.6
K | 62.7
D | 62.5
G | 58.6
Y | 88.1
A | 57.9
P | 86.3
H | 94.2
F | 56.7
E | 63.9
S | 73.6
M | 81.9
R | 52.9
Z | 82.2
W | 68.0
Q | 52.6
S | 99.6
U | 99.5
H | 63.1
U | 62.4
K | 77.7
I | 88.8
K | 50.4
M | 72.9
T | 80.7
X | 56.8
O | 54.9
J | 81.7
X | 72.2
T | 52.5
X | 52.8
W | 53.6
Q | 67.6
I | 89.4
F | 90.0
B | 52.0
T | 91.9
B | 75.2
T | 61.9
R | 98.1
Q | 59.2
C | 89.4
K | 79.9
Y | 78.1
L | 76.6
O | 93.0
G | 55.5
Q | 78.4
A | 91.8
V | 99.1
R | 65.8
T | 69.3
O | 86.4
E | 59.6
G | 90.5
S | 66.3
R | 84.2
P | 57.0
F | 59.4
M | 74.1
H | 65.8
P | 67.6
K | 99.6
V | 78.9
T | 82.1
L | 92.8
F | 52.9
L | 72.4
P | 85.4
Q | 86.5
P | 52.7
B | 66.5
K | 84.8
R | 58.4
M | 90.9
K | 69.2
R | 78.8
Q | 62.0
F | 79.0
W | 80.9
J | 60.1
O | 81.8
W | 72.4
D | 96.0
H | 51.2
O | 98.2
F | 88.9
N | 52.7
N | 66.7
O | 91.9
T | 88.2
Q | 84.3
Q | 53.0
P | 70.4
Y | 65.0
J | 57.6
L | 79.8
Z | 60.3
F | 85.0
E | 79.6
R | 92.8
Q | 96.4
E | 73.2
Q | 57.0
G | 99.1
X | 89.3
Y | 52.6
H | 75.1
Y | 77.0
C | 93.7
C | 97.6
I | 64.2
X | 67.7
V | 86.0
M | 97.1
Q | 54.8
B | 56.5
Z | 61.3
P | 83.5
U | 79.3
N | 77.0
H | 80.7
Z | 58.0
T | 65.0
R | 78.5
M | 51.3
Z | 71.5
A | 96.8
O | 62.8
D | 74.4
D | 67.5
C | 89.8
V | 100.0
I | 70.5
T | 87.6
L | 74.3
O | 97.8
R | 86.2
T | 70.1
A | 72.8
V | 65.8
M | 91.5
S | 73.2
Y | 81.4
O | 99.1
U | 51.2
W | 61.8
Q | 54.6
B | 73.2
U | 90.5
E | 55.0
Q | 85.4
O | 52.3
A | 56.4
A | 53.4
G | 82.1
H | 52.8
E | 53.2
U | 71.9
M | 97.6
G | 64.4
W | 98.0
F | 67.6
J | 74.9
N | 52.0
B | 96.1
P | 58.1
E | 83.9
M | 98.0
O | 52.4
G | 74.1
K | 70.9
G | 55.3
R | 56.5
L | 51.0
R | 98.7
J | 94.9
A | 67.5
X | 72.4
N | 91.0
S | 86.5
T | 57.1
V | 61.4
H | 72.8
K | 67.9
M | 63.7
F | 56.1
Q | 97.8
I | 60.8
M | 53.4
N | 96.7
E | 65.6
X | 82.2
P | 90.2
K | 61.1
G | 82.5
Q | 81.7
R | 89.9
T | 63.8
U | 64.9
T | 67.3
Q | 93.3
L | 89.8
N | 65.8
V | 79.6
Z | 65.6
R | 55.8
U | 69.3
B | 75.8
W | 64.9
N | 85.8
N | 77.0
S | 79.4
X | 54.3
P | 98.3
O | 84.3
U | 66.9
Z | 50.5
R | 96.4
E | 65.5
L | 83.8
H | 91.5
A | 57.1
X | 70.1
I | 78.9
R | 91.6
O | 94.8
O | 75.4
H | 95.1
T | 52.9
T | 77.5
F | 72.2
V | 67.5
C | 57.9
B | 83.9
T | 65.4
W | 86.1
F | 51.0
H | 95.1
V | 71.6
N | 77.1
I | 60.0
A | 99.1
S | 60.3
R | 59.7
E | 56.5
G | 85.3
F | 75.4
A | 68.0
Q | 84.9
C | 97.7
B | 81.9
M | 56.2
G | 89.7
G | 83.4
J | 57.4
B | 72.4
S | 86.4
W | 86.0
H | 89.2
O | 92.7
P | 93.9
U | 79.5
T | 50.2
F | 52.4
G | 71.4
G | 89.8
P | 50.4
Q | 73.7
F | 94.3
I | 55.8
U | 53.5
N | 69.8
R | 82.8
S | 97.7
B | 99.9
E | 55.9
A | 97.2
F | 63.7
Q | 78.2
D | 50.7
S | 51.6
M | 88.8
G | 68.6
V | 85.3
F | 96.2
S | 66.4
M | 54.6
B | 64.8
X | 75.2
P | 50.5
Y | 66.8
X | 63.9
L | 96.9
H | 79.6
L | 90.7
H | 52.1
Q | 74.9
Z | 53.0
T | 87.2
U | 86.2
S | 99.9
W | 60.3
D | 74.1
G | 95.3
P | 62.8
T | 92.6
T | 78.4
M | 55.1
V | 58.4
D | 66.3
B | 81.3
J | 99.5
S | 77.2
R | 62.0
L | 93.8
U | 64.6
R | 62.8
I | 85.4
R | 55.0
A | 69.4
N | 63.9
R | 62.7
J | 78.7
A | 72.5
F | 79.3
J | 59.8
V | 86.3
M | 93.2
E | 86.0
H | 84.6
V | 76.0
Q | 84.2
O | 62.0
I | 77.1
K | 62.4
P | 92.0
J | 88.5
Y | 66.7
D | 91.5
C | 57.4
Y | 88.5
Z | 69.2
X | 64.1
V | 68.3
G | 99.0
W | 65.2
I | 94.4
E | 74.5
T | 63.7
N | 89.7
L | 96.6
D | 68.6
S | 76.8
O | 73.0
Y | 99.5
U | 69.4
U | 66.9
I | 63.2
F | 58.8
I | 69.6
D | 52.1
L | 51.7
Q | 69.4
C | 66.5
O | 67.8
G | 58.4
B | 88.5
T | 78.5
S | 50.8
Q | 65.2
T | 99.7
C | 80.3
Z | 62.6
D | 97.8
J | 78.0
E | 96.2
G | 84.1
T | 55.7
M | 98.2
M | 76.4
K | 89.6
L | 80.1
D | 74.9
F | 97.9
C | 98.5
B | 78.9
C | 75.1
I | 74.4
T | 74.3
G | 73.0
E | 68.3
Q | 81.0
S | 89.3
S | 57.4
O | 92.4
X | 63.5
W | 84.3
Z | 90.5
Q | 87.3
M | 97.7
O | 62.7
R | 78.2
O | 96.9
F | 59.4
U | 66.5
R | 53.4
H | 97.6
U | 53.4
B | 93.9
I | 77.6
B | 99.7
B | 91.1
Y | 94.8
E | 70.9
O | 64.3
I | 85.1
Y | 55.8
G | 98.1
N | 84.1
W | 59.7
R | 59.9
N | 88.1
E | 50.1
I | 69.4
L | 87.1
T | 77.4
R | 78.3
U | 68.5
W | 91.9
C | 73.1
Q | 94.5
G | 91.4
P | 92.6
N | 68.8
Y | 73.5
A | 91.1
N | 69.4
F | 85.8
K | 83.9
B | 57.3
D | 86.3
T | 53.1
M | 51.3
P | 62.0
Z | 83.0
V | 100.0
J | 54.5
U | 98.2
S | 72.7
O | 85.0
X | 82.1
X | 89.8
W | 98.1
G | 95.8
D | 69.4
A | 56.3
A | 86.5
K | 77.1
J | 86.6
X | 83.2
X | 55.6
U | 85.8
H | 92.9
E | 62.1
U | 60.9
Q | 65.4
F | 70.1
N | 62.1
B | 89.9
P | 93.5
R | 85.0
G | 53.0
D | 90.6
T | 90.4
F | 68.9
F | 97.3
S | 68.6
H | 85.0
F | 76.5
H | 52.6
B | 73.7
G | 81.6
E | 98.4
Z | 86.7
Z | 68.6
S | 53.6
Y | 81.4
I | 91.6
I | 53.5
A | 91.8
L | 87.5
A | 77.3
I | 91.7
A | 68.5
U | 62.7
J | 52.0
J | 66.8
R | 90.4
Y | 76.2
U | 84.5
K | 59.3
C | 58.2
J | 72.7
D | 82.8
Y | 56.3
S | 97.3
Y | 99.1
B | 80.4
T | 59.0
M | 72.3
C | 90.7
T | 83.0
Q | 81.7
I | 92.7
V | 82.2
I | 54.4
X | 64.4
N | 52.4
D | 95.4
Z | 75.6
E | 51.0
R | 57.7
J | 69.5
X | 70.3
I | 94.3
U | 74.6
R | 91.2
I | 73.8
T | 64.6
V | 73.8
K | 68.0
E | 71.3
T | 62.5
Q | 91.7
M | 83.0
W | 80.3
N | 70.1
P | 98.7
G | 65.2
Y | 59.8
J | 78.1
Q | 77.0
Q | 81.1
H | 91.7
C | 51.0
J | 60.8
G | 78.1
N | 96.5
L | 54.6
K | 52.8
H | 87.5
A | 59.7
C | 96.0
C | 64.5
D | 64.7
O | 55.8
Q | 65.6
S | 92.1
V | 57.1
B | 61.9
J | 94.7
X | 87.9
Z | 87.8
D | 51.2
U | 53.6
A | 85.5
S | 89.2
E | 95.1
Q | 69.5
C | 94.6
C | 58.4
Z | 74.6
I | 52.0
A | 65.7
U | 69.1
J | 75.3
E | 80.8
L | 50.7
H | 53.5
X | 71.8
H | 69.4
Q | 63.0
V | 74.9
S | 78.9
R | 55.1
C | 97.1
Q | 75.6
N | 53.8
G | 98.8
I | 97.2
X | 99.2
X | 61.0
F | 57.6
Q | 62.0
T | 54.1
O | 96.7
N | 85.3
J | 64.3
K | 77.6
Q | 76.0
V | 82.6
S | 92.5
C | 66.7
U | 64.9
M | 54.6
N | 51.7
O | 80.6
U | 89.3
G | 94.8
E | 64.0
L | 92.4
J | 50.5
I | 59.3
H | 62.4
U | 63.7
I | 76.4
Z | 88.2
C | 86.9
E | 60.9
R | 83.9
Y | 72.0
K | 79.7
O | 54.0
L | 70.4
J | 98.3
B | 87.7
Y | 85.6
W | 50.6
Z | 98.4
A | 83.7
Q | 83.8
Q | 85.4
G | 98.4
K | 52.0
P | 55.8
P | 61.7
S | 94.1
E | 84.0
H | 70.0
Z | 55.1
U | 66.6
F | 86.3
E | 95.5
P | 55.5
O | 81.1
F | 59.8
E | 91.9
D | 59.8
K | 69.1
L | 86.0
Y | 76.4
K | 84.3
H | 68.8
A | 96.1
N | 87.9
G | 62.9
K | 70.9
V | 85.4
A | 99.0
K | 92.1
A | 63.0
Y | 90.7
N | 91.4
G | 73.3
D | 79.0
F | 74.0
W | 93.6
M | 80.0
U | 55.2
J | 98.5
D | 51.2
I | 50.1
T | 50.6
B | 65.4
I | 55.7
S | 99.1
S | 92.7
G | 75.4
R | 95.6
J | 53.9
R | 82.8
C | 50.2
O | 70.6
G | 55.4
H | 68.6
S | 70.4
G | 72.2
S | 70.1
P | 53.4
T | 58.2
X | 87.0
S | 79.9
G | 62.3
N | 87.1
J | 54.7
K | 89.1
I | 97.8
C | 67.5
T | 63.8
N | 83.6
K | 89.9
P | 95.6
D | 81.7
Q | 93.3
W | 95.8
S | 95.2
Y | 82.4
E | 99.6
B | 87.3
P | 58.8
F | 78.0
F | 91.1
H | 55.5
F | 69.7
V | 74.9
N | 78.3
T | 86.3
S | 71.9
I | 84.8
I | 82.4
V | 59.5
D | 96.1
E | 61.2
I | 56.8
K | 86.9
J | 87.1
D | 98.7
S | 81.7
C | 65.3
U | 54.0
E | 89.0
D | 90.5
M | 88.7
F | 69.8
G | 95.2
M | 62.3
P | 91.6
T | 83.8
U | 82.6
C | 52.2
C | 93.2
M | 96.2
W | 53.2
H | 87.2
W | 90.6
B | 64.2
D | 58.4
Z | 89.2
K | 53.1
N | 92.7
L | 59.5
V | 92.1
V | 87.6
S | 60.5
P | 53.9
K | 90.2
G | 90.9
K | 75.2
Z | 71.7
N | 97.6
I | 83.0
Y | 67.7
D | 66.2
O | 54.6
Q | 93.0
Z | 80.1
I | 58.5
X | 73.7
I | 87.6
K | 62.2
V | 85.3
K | 61.0
R | 68.4
J | 89.7
B | 72.7
X | 88.7
Q | 50.3
N | 69.3
R | 79.3
F | 92.8
U | 57.1
E | 74.8
B | 84.7
C | 99.6
P | 60.8
X | 65.7
C | 99.5
J | 72.8
G | 90.9
Q | 99.6
J | 89.2
T | 86.6
O | 68.0
M | 90.3
U | 95.1
F | 84.8
K | 92.4
O | 82.7
X | 74.4
H | 81.6
Q | 99.8
A | 97.1
Z | 52.4
Y | 76.9
P | 82.6
S | 72.2
Y | 85.3
P | 73.9
N | 74.3
O | 95.6
C | 68.3
Y | 62.0
K | 77.6
N | 79.3
W | 88.6
I | 91.7
H | 91.8
H | 89.9
R | 92.7
E | 64.6
Y | 74.4
K | 58.2
H | 87.0
Q | 50.6
S | 71.2
A | 81.6
J | 73.7
I | 94.4
S | 72.8
K | 62.4
M | 71.7
Z | 53.0
X | 63.6
V | 93.0
W | 52.4
N | 67.8
E | 52.4
V | 52.9
L | 53.9
L | 70.3
X | 65.7
S | 70.0
A | 72.2
C | 64.3
J | 61.2
H | 84.1
K | 69.0
D | 63.1
T | 67.9
Q | 94.5
G | 93.1
J | 63.4
A | 97.4
L | 89.2
N | 58.0
M | 68.4
F | 87.1
R | 81.7
S | 71.2
D | 96.2
C | 86.2
S | 89.9
N | 89.4
F | 86.3
U | 80.1
K | 67.5
D | 67.9
A | 51.2
P | 66.2
V | 83.9
T | 85.2
C | 71.0
C | 78.6
S | 59.3
U | 72.0
Y | 71.0
H | 63.6
I | 90.3
W | 79.1
Y | 93.2
X | 62.9
S | 93.4
V | 79.1
O | 84.5
K | 51.0
T | 71.3
V | 54.2
X | 96.1
X | 64.1
Y | 66.6
G | 82.7
B | 79.0
U | 64.7
Y | 64.0
F | 64.0
O | 94.3
M | 52.3
A | 81.9
B | 61.8
C | 89.1
X | 58.7
Z | 89.0
T | 84.6
E | 58.2
W | 91.1
F | 64.8
G | 55.6
W | 59.0
O | 61.5
C | 68.1
M | 94.1
L | 73.0
J | 90.9
O | 57.5
K | 84.1
B | 69.7
R | 62.9
P | 60.2
A | 83.0
J | 58.5
U | 61.5
M | 50.8
T | 96.8
E | 89.8
E | 68.9
U | 51.8
C | 86.1
M | 88.4
S | 88.2
H | 59.1
V | 55.0
M | 85.3
A | 59.2
U | 76.5
F | 60.5
C | 80.6
G | 91.3
F | 55.7
X | 59.5
R | 82.1
R | 67.4
H | 50.6
L | 77.2
I | 98.7
D | 52.6
O | 54.4
L | 66.1
S | 62.2
G | 85.9
W | 76.1
F | 69.5
F | 58.4
S | 76.7
N | 75.8
U | 76.5
B | 74.0
N | 93.8
G | 85.1
Y | 57.1
D | 56.5
F | 79.6
Y | 71.1
E | 63.9
G | 97.6
A | 51.0
G | 97.9
Y | 85.6
Y | 66.0
E | 61.2
P | 98.3
G | 55.9
P | 91.2
Y | 96.9
C | 83.4
P | 83.2
R | 98.0
H | 62.0
R | 76.9
E | 70.4
E | 84.5
T | 77.4
S | 92.4
C | 83.9
B | 69.3
D | 71.2
N | 71.1
A | 60.7
J | 72.7
S | 69.7
C | 63.4
A | 78.7
J | 93.3
B | 71.7
W | 94.5
Z | 67.4
V | 58.4
H | 91.3
Z | 75.1
O | 59.8
V | 82.7
O | 63.9
Q | 91.9
G | 90.1
O | 58.5
I | 64.2
Z | 69.3
O | 85.9
Y | 80.8
C | 54.5
M | 72.9
I | 93.4
N | 65.5
F | 58.7
L | 54.8
E | 53.5
U | 87.7
M | 81.4
E | 54.1
L | 89.1
D | 75.4
T | 65.5
C | 90.6
B | 93.5
G | 54.8
M | 92.6
V | 79.4
H | 50.2
T | 81.0
O | 52.4
O | 94.0
T | 62.9
E | 70.4
O | 90.5
S | 50.6
A | 62.2
K | 76.5
X | 62.9
Z | 54.2
R | 67.7
E | 59.4
B | 50.3
J | 62.6
W | 83.1
M | 51.8
I | 96.8
F | 84.0
B | 66.4
Q | 99.1
Q | 63.2
L | 76.5
H | 86.5
X | 99.1
G | 59.3
Q | 86.3
U | 79.0
M | 72.4
M | 64.3
N | 90.3
R | 54.0
X | 50.2
X | 68.0
I | 71.1
W | 80.3
N | 53.1
Q | 83.7
H | 55.3
U | 97.5
S | 72.4
U | 96.3
Q | 52.3
B | 56.5
I | 87.8
Q | 99.9
W | 96.8
D | 69.4
F | 58.4
I | 83.6
L | 64.1
P | 61.1
A | 82.4
L | 94.9
Y | 62.9
U | 91.8
O | 51.1
K | 64.6
I | 50.0
B | 58.5
Z | 72.4
R | 95.1
A | 76.3
N | 67.8
U | 51.8
J | 89.3
I | 80.9
S | 87.4
O | 57.6
D | 80.3
H | 92.3
F | 62.0
A | 69.4
V | 63.7
I | 70.9
Z | 69.4
I | 80.6
B | 93.2
B | 77.8
N | 79.7
V | 84.2
T | 63.4
B | 71.4
J | 90.2
T | 80.5
F | 52.6
A | 94.8
I | 85.3
O | 62.4
T | 90.6
F | 50.1
R | 83.4
R | 67.9
C | 63.3
I | 76.4
X | 77.3
H | 95.8
A | 63.4
G | 54.4
C | 64.8
Q | 95.1
W | 85.4
V | 57.0
N | 74.7
J | 91.8
P | 88.9
X | 60.7
E | 93.5
P | 75.3
W | 52.0
J | 80.5
G | 85.1
O | 63.9
U | 64.4
A | 57.6
M | 51.6
E | 68.1
J | 79.1
H | 98.9
W | 71.5
Q | 89.3
R | 92.9
E | 70.0
Y | 58.7
V | 69.0
B | 76.2
T | 62.8
F | 74.2
V | 82.0
B | 97.6
G | 90.8
U | 53.2
Y | 54.4
X | 55.2
H | 90.8
P | 51.7
Y | 55.7
A | 80.0
B | 95.1
O | 60.5
Y | 53.9
V | 83.3
C | 74.2
P | 93.7
J | 99.2
P | 79.0
B | 90.2
Z | 86.5
U | 59.5
T | 64.0
N | 98.7
W | 88.2
Q | 89.9
I | 79.4
A | 91.6
Q | 92.4
C | 87.0
K | 67.7
B | 82.2
A | 72.4
N | 66.6
D | 68.9
N | 74.4
R | 90.5
G | 72.9
I | 89.9
D | 97.2
E | 94.9
Y | 98.5
R | 71.9
D | 60.1
C | 98.5
N | 78.9
F | 55.5
W | 87.1
C | 81.4
D | 80.1
G | 96.8
K | 79.4
N | 73.5
W | 89.4
Y | 50.8
W | 96.7
E | 66.7
Z | 85.5
X | 74.4
K | 91.0
R | 69.6
F | 98.1
Y | 83.3
V | 79.5
D | 68.8
B | 70.2
J | 58.3
D | 59.4
E | 58.0
K | 66.2
M | 77.2
E | 53.8
V | 59.1
P | 90.7
F | 92.8
Z | 52.9
W | 62.9
A | 75.3
R | 92.4
E | 96.5
Y | 70.6
Z | 50.2
U | 82.8
K | 67.3
I | 57.5
C | 59.0
V | 62.8
B | 61.4
L | 89.4
B | 58.4
Y | 89.2
Q | 60.9
V | 64.2
R | 78.8
Z | 57.5
C | 60.6
B | 67.5
R | 85.4
F | 74.1
H | 97.5
W | 63.5
P | 67.0
R | 56.0
M | 58.8
C | 60.9
T | 59.0
X | 50.3
Z | 58.7
N | 52.1
P | 94.5
L | 56.4
Z | 75.8
T | 84.4
Z | 52.3
I | 84.8
J | 58.0
Y | 68.6
I | 53.9
A | 65.7
F | 86.2
H | 70.2
B | 56.8
U | 64.2
Z | 79.0
R | 84.9
P | 69.4
F | 62.9
J | 50.8
H | 94.8
S | 60.4
O | 56.2
A | 70.5
C | 56.8
F | 97.5
P | 55.6
K | 58.0
D | 74.7
L | 76.0
M | 84.4
K | 97.0
I | 79.1
Q | 94.0
B | 70.8
B | 52.7
P | 98.8
T | 67.2
S | 91.5
C | 61.0
K | 77.3
Q | 55.2
G | 67.9
E | 73.8
S | 92.0
T | 78.6
T | 87.1
O | 94.7
N | 68.4
R | 90.1
L | 62.6
C | 51.4
X | 60.0
T | 63.5
C | 65.6
H | 57.4
D | 75.6
S | 59.6
Y | 64.4
R | 62.0
U | 51.8
M | 98.5
G | 57.2
P | 91.9
U | 56.2
I | 76.8
K | 96.6
G | 73.0
D | 53.4
I | 62.5
V | 68.0
V | 75.4
X | 71.3
G | 83.3
F | 98.5
O | 84.0
C | 93.8
O | 83.8
A | 62.0
X | 56.3
S | 50.5
Q | 86.2
D | 64.0
J | 80.2
J | 76.2
I | 71.7
X | 67.6
J | 64.6
G | 79.1
J | 97.0
U | 94.9
F | 96.0
K | 85.8
V | 57.9
Z | 75.8
S | 74.0
D | 53.2
C | 87.4
R | 55.6
L | 83.8
Z | 70.8
S | 66.4
M | 78.6
W | 77.0
S | 76.1
W | 62.8
B | 54.1
Q | 65.8
T | 69.3
Z | 59.2
X | 57.2
F | 78.7
Q | 58.2
E | 80.3
P | 70.4
Z | 93.8
J | 96.5
E | 77.9
I | 53.3
L | 72.9
H | 77.7
C | 90.9
X | 54.7
Y | 91.7
B | 57.5
F | 70.0
K | 61.5
G | 95.6
Z | 87.4
D | 66.5
A | 92.1
C | 90.7
Z | 73.5
K | 91.4
G | 71.4
M | 99.4
A | 65.5
I | 79.9
L | 69.7
F | 87.0
K | 53.7
B | 71.5
N | 98.1
E | 54.5
V | 84.4
U | 77.7
A | 66.6
V | 54.7
J | 78.7
A | 88.4
T | 75.8
B | 76.8
W | 65.6
S | 55.4
S | 75.2
P | 56.5
W | 66.1
I | 52.9
K | 61.2
Y | 84.2
U | 50.2
V | 62.1
J | 91.9
W | 97.9
J | 74.2
W | 53.1
M | 52.6
Q | 52.5
C | 81.8
Z | 80.8
D | 75.3
H | 63.2
Z | 70.8
Q | 97.7
E | 80.8
E | 78.0
A | 85.6
F | 52.4
T | 61.9
X | 51.5
E | 78.4
B | 68.9
R | 96.3
P | 65.0
Q | 71.0
H | 73.2
O | 69.1
E | 74.5
E | 64.8
M | 52.3
A | 90.3
U | 89.5
Y | 53.7
U | 85.3
U | 90.6
C | 66.1
I | 55.4
N | 57.2
P | 53.5
F | 57.7
N | 82.3
Z | 73.1
W | 99.1
C | 93.4
T | 69.4
C | 81.8
G | 83.9
G | 51.5
H | 55.7
N | 54.6
F | 93.4
S | 96.7
N | 66.9
F | 61.7
C | 51.6
V | 79.6
I | 85.9
A | 64.8
X | 59.5
J | 56.3
Q | 96.0
I | 97.6
A | 50.4
T | 68.1
T | 93.0
L | 77.4
U | 69.2
T | 51.0
T | 81.2
P | 83.9
T | 79.2
Y | 74.7
N | 59.5
D | 78.0
X | 82.5
I | 91.6
Z | 55.5
L | 59.7
L | 69.9
W | 83.4
J | 96.2
I | 87.0
P | 71.1
A | 81.6
O | 51.3
S | 79.1
F | 73.0
E | 71.3
A | 82.2
B | 77.8
U | 54.3
K | 93.6
G | 68.0
P | 95.9
C | 85.9
J | 90.5
Z | 65.3
H | 85.2
B | 85.0
Q | 92.0
M | 63.9
N | 98.5
C | 86.0
Y | 90.6
K | 86.5
Z | 63.4
E | 69.1
E | 54.6
J | 100.0
X | 51.6
Z | 87.0
N | 81.7
B | 90.4
U | 82.0
C | 64.5
Z | 73.4
U | 79.3
D | 84.3
Z | 67.6
Z | 86.5
H | 82.5
X | 82.3
F | 98.6
N | 93.6
Z | 54.9
V | 70.4
K | 98.3
D | 57.8
J | 54.6
T | 97.3
E | 97.2
E | 54.5
U | 68.9
G | 61.5
O | 58.0
H | 51.6
A | 73.3
Q | 76.2
B | 58.9
W | 69.5
X | 70.3
T | 92.9
S | 94.1
H | 77.8
X | 82.9
F | 60.7
I | 61.7
A | 71.6
N | 99.4
X | 95.2
X | 57.3
Q | 98.3
I | 81.5
N | 82.9
D | 96.6
M | 51.4
M | 96.5
S | 72.0
D | 88.3
B | 92.0
H | 84.1
J | 66.2
U | 88.6
I | 51.1
S | 64.9
U | 60.6
W | 67.1
O | 86.6
T | 56.3
G | 86.2
C | 50.7
F | 84.1
O | 72.8
Y | 50.6
C | 68.9
I | 53.3
W | 94.6
L | 58.6
A | 73.9
T | 81.9
B | 79.9
I | 51.7
I | 91.4
I | 52.8
D | 94.5
A | 93.0
Z | 61.9
S | 65.5
B | 69.5
V | 96.9
G | 70.8
Z | 77.7
Z | 68.2
L | 71.0
Q | 57.9
H | 52.9
S | 75.7
P | 91.8
I | 94.7
N | 60.1
M | 86.7
N | 71.5
O | 71.0
N | 50.9
T | 57.3
W | 84.5
H | 57.1
K | 51.5
J | 61.2
Z | 90.2
V | 69.6
X | 99.7
I | 68.1
I | 92.0
X | 94.6
J | 51.3
Q | 60.8
S | 62.9
Z | 92.1
N | 98.4
C | 94.5
T | 88.3
R | 61.1
E | 61.2
Z | 89.6
Y | 51.1
O | 89.7
V | 79.9
K | 60.9
T | 83.8
S | 81.5
E | 90.9
Y | 72.2
B | 71.4
P | 72.8
Q | 81.2
B | 67.3
C | 65.4
K | 69.8
N | 92.0
K | 99.7
U | 84.1
V | 92.4
H | 97.8
H | 53.3
D | 87.3
W | 82.1
U | 64.5
F | 93.9
D | 93.4
U | 76.5
A | 89.0
Y | 51.6
B | 77.7
N | 67.9
Q | 83.1
C | 64.4
N | 57.2
Y | 59.0
A | 78.3
V | 72.7
C | 88.8
O | 93.8
J | 86.8
V | 50.2
C | 97.4
Z | 93.5
M | 54.7
P | 99.2
G | 87.9
E | 93.0
X | 78.6
F | 58.6
Q | 97.3
M | 95.4
I | 69.6
H | 98.7
U | 62.5
H | 65.8
V | 54.2
D | 66.8
G | 59.8
O | 59.7
O | 56.8
B | 65.2
U | 83.4
L | 93.2
U | 55.3
L | 64.7
C | 64.1
M | 55.5
M | 99.9
R | 63.3
N | 71.5
U | 70.7
Q | 66.6
D | 92.4
B | 61.7
Q | 80.7
S | 78.5
W | 99.6
R | 84.3
W | 96.9
Y | 68.2
K | 73.9
L | 80.3
F | 59.2
C | 59.0
V | 82.8
V | 99.3
Z | 89.0
R | 62.7
I | 84.7
Z | 59.3
B | 73.7
Q | 64.6
C | 80.9
M | 86.4
Y | 72.5
Y | 78.3
H | 53.5
N | 71.7
N | 60.8
S | 65.6
A | 98.9
H | 94.3
P | 81.9
S | 57.1
L | 78.4
X | 92.2
K | 72.8
V | 74.4
Y | 96.2
S | 68.2
G | 88.3
G | 51.7
W | 50.8
Z | 77.7
P | 57.1
G | 87.6
L | 70.4
B | 65.3
E | 77.8
Q | 66.8
D | 83.6
C | 59.5
C | 97.3
D | 81.2
A | 73.3
L | 52.6
V | 99.6
Q | 69.9
U | 85.5
S | 91.0
Y | 53.6
R | 62.2
Y | 55.9
C | 79.9
E | 78.4
T | 51.6
U | 67.6
D | 78.7
F | 72.2
S | 99.4
H | 60.3
J | 98.7
Q | 54.7
N | 88.9
F | 89.6
O | 98.7
T | 58.1
V | 76.3
R | 61.3
I | 88.8
S | 54.4
Z | 54.9
F | 83.5
G | 96.0
F | 95.5
W | 86.4
I | 57.8
I | 93.7
D | 51.1
J | 70.8
Y | 86.6
I | 96.3
I | 94.3
W | 74.1
T | 93.6
A | 54.6
R | 76.5
O | 80.4
A | 77.6
M | 64.0
S | 50.1
X | 57.8
I | 96.3
Z | 91.5
Z | 70.4
K | 91.2
B | 82.1
R | 51.4
J | 56.9
S | 54.9
Y | 87.4
G | 84.1
C | 94.8
L | 97.5
J | 71.3
Y | 83.1
F | 50.2
G | 57.5
X | 75.3
G | 84.3
K | 83.6
Q | 97.3
R | 68.3
J | 66.2
I | 62.5
T | 57.3
D | 58.8
T | 99.0
Z | 84.8
P | 96.5
J | 53.0
U | 59.0
S | 83.8
A | 76.7
E | 78.0
T | 70.6
J | 63.2
H | 63.8
Z | 67.0
T | 76.6
G | 63.9
K | 76.1
L | 85.8
S | 70.2
F | 76.4
Q | 55.3
V | 65.3
L | 67.6
V | 57.5
W | 75.4
A | 63.0
H | 54.8
P | 56.5
V | 59.9
E | 50.7
L | 89.0
Y | 61.5
U | 77.4
S | 65.3
L | 90.3
O | 59.0
H | 94.5
K | 73.8
I | 88.6
G | 56.8
M | 66.0
J | 57.3
N | 64.3
E | 74.7
X | 98.6
H | 96.0
M | 69.5
S | 94.1
W | 52.7
F | 70.7
A | 90.2
B | 68.0
O | 89.1
B | 73.4
X | 99.7
M | 82.7
B | 99.0
T | 88.4
W | 55.1
J | 73.1
K | 90.5
N | 76.1
E | 99.6
D | 73.1
W | 52.7
L | 75.7
T | 55.6
G | 64.1
X | 51.5
P | 65.5
C | 95.2
F | 92.0
T | 57.2
U | 67.8
F | 65.6
K | 93.5
J | 89.4
K | 59.8
J | 63.6
H | 66.9
C | 58.3
Q | 88.6
M | 66.9
W | 77.2
Z | 68.4
G | 84.8
G | 83.7
G | 89.4
Y | 50.4
C | 93.1
G | 67.4
J | 64.7
D | 89.0
Q | 81.6
Y | 56.5
W | 50.2
X | 70.0
O | 87.0
I | 62.9
P | 63.8
R | 74.4
I | 78.4
G | 79.9
E | 88.3
Q | 70.5
G | 97.8
F | 87.3
C | 88.9
M | 57.1
Z | 79.9
X | 67.2
C | 65.0
K | 62.7
O | 83.5
P | 93.5
P | 69.2
F | 98.9
Y | 65.7
M | 57.4
R | 51.2
U | 80.0
S | 89.0
L | 67.8
H | 89.7
V | 63.3
V | 56.1
R | 50.8
D | 86.5
U | 96.9
Z | 95.2
O | 80.0
J | 55.9
S | 73.4
S | 57.1
Z | 82.7
O | 76.8
L | 55.3
C | 93.7
A | 78.4
B | 83.5
J | 73.0
F | 79.5
K | 85.6
S | 57.0
R | 73.5
E | 99.3
U | 90.2
K | 60.7
M | 91.0
L | 52.5
S | 78.5
I | 75.1
Y | 88.9
A | 81.0
N | 67.6
J | 97.0
S | 97.4
D | 55.8
H | 67.5
X | 89.5
F | 77.9
Q | 77.9
A | 65.4
U | 92.2
Y | 89.3
Q | 84.0
S | 87.1
N | 51.9
U | 90.3
B | 89.8
A | 63.9
C | 67.3
F | 55.8
M | 57.1
G | 50.1
D | 64.5
L | 89.2
T | 96.9
D | 94.2
K | 89.5
Y | 84.4
A | 50.6
Z | 93.8
W | 71.4
H | 66.9
G | 86.5
J | 78.1
P | 86.8
J | 50.3
X | 77.4
S | 61.1
V | 57.0
X | 97.3
U | 92.3
C | 98.4
G | 66.5
V | 61.4
K | 84.1
O | 88.2
W | 91.8
N | 61.8
P | 52.5
L | 57.0
T | 64.2
P | 61.2
C | 81.7
T | 88.1
X | 69.8
M | 90.1
J | 86.9
K | 98.4
B | 94.0
K | 99.2
Z | 90.3
R | 69.0
T | 58.2
Q | 90.3
R | 60.5
J | 73.1
U | 68.5
L | 91.3
Q | 97.5
Z | 91.3
H | 57.2
G | 53.2
P | 96.1
W | 50.8
Y | 95.5
R | 91.1
Q | 92.8
Z | 68.3
Q | 85.5
H | 72.6
O | 66.0
O | 59.0
H | 78.5
W | 52.1
U | 92.1
C | 68.2
L | 54.0
O | 88.0
S | 94.5
Y | 90.3
V | 94.4
L | 91.3
D | 56.0
X | 97.6
G | 60.2
L | 96.1
Q | 75.8
Q | 59.6
F | 82.8
I | 62.0
P | 59.8
X | 94.3
S | 74.6
F | 80.6
C | 56.7
Q | 95.1
K | 72.2
G | 75.1
A | 90.8
W | 86.8
N | 51.6
T | 94.0
M | 59.8
R | 65.5
L | 77.4
Z | 88.0
Y | 51.4
J | 53.1
K | 93.8
N | 58.0
C | 72.9
K | 98.3
C | 88.4
R | 53.6
R | 54.4
K | 65.5
K | 72.7
P | 74.1
L | 68.7
M | 79.0
W | 95.9
N | 92.8
H | 56.7
P | 89.9
K | 74.1
V | 84.3
H | 72.9
L | 79.0
A | 75.6
U | 72.1
K | 99.4
S | 52.9
C | 82.2
L | 97.2
W | 52.9
I | 80.6
J | 68.0
D | 56.2
D | 65.2
E | 51.7
F | 62.2
F | 81.6
P | 70.0
H | 52.0
E | 84.7
C | 75.1
G | 98.6
B | 61.3
N | 59.8
E | 84.3
W | 54.6
K | 69.6
E | 62.2
F | 70.2
J | 65.4
W | 73.3
N | 50.7
W | 83.8
S | 67.1
J | 84.7
T | 80.9
I | 95.8
N | 70.3
V | 55.3
O | 89.5
T | 75.7
O | 62.9
G | 58.0
P | 96.5
G | 76.0
Q | 83.5
S | 83.9
M | 65.4
G | 69.3
G | 57.6
L | 91.4
L | 56.1
B | 93.8
D | 68.4
M | 96.2
A | 66.7
A | 81.3
F | 59.6
B | 89.9
Z | 88.0
O | 66.5
J | 82.6
X | 85.7
B | 73.2
G | 96.4
O | 58.7
A | 96.7
N | 78.4
O | 92.5
H | 89.1
F | 73.0
Y | 68.8
S | 62.2
T | 77.2
U | 78.6
X | 74.8
D | 72.3
N | 51.4
C | 71.1
M | 92.9
K | 66.3
K | 73.6
U | 81.4
C | 72.9
Y | 72.6
B | 84.7
D | 87.2
L | 51.2
T | 51.9
Q | 62.1
I | 87.2
B | 62.2
U | 63.3
O | 76.7
U | 52.3
G | 61.7
N | 83.2
X | 71.9
R | 69.0
U | 92.7
H | 75.0
M | 84.4
F | 54.8
T | 73.6
B | 82.6
E | 55.9
I | 60.4
Z | 96.1
P | 91.3
A | 55.2
E | 96.1
B | 63.0
Q | 73.6
Q | 96.1
H | 88.5
J | 67.6
X | 67.1
R | 62.4
Q | 93.1
X | 55.6
O | 61.8
A | 76.0
X | 70.4
P | 84.9
N | 56.7
P | 96.9
F | 79.3
H | 99.7
R | 59.8
S | 88.6
R | 75.6
K | 64.2
G | 71.4
U | 84.2
F | 65.3
R | 67.8
T | 59.9
Q | 99.3
G | 96.0
M | 89.0
A | 95.7
A | 96.7
L | 55.6
O | 66.1
K | 59.4
S | 53.9
V | 70.1
C | 83.1
Z | 80.3
R | 82.0
M | 57.8
Y | 93.9
E | 52.0
E | 50.4
S | 70.6
F | 82.8
D | 83.2
P | 72.9
I | 61.8
R | 82.1
H | 95.4
B | 96.1
K | 56.0
Y | 72.9
S | 62.7
N | 51.1
D | 64.0
X | 58.6
R | 62.0
V | 78.9
P | 61.0
O | 81.7
U | 60.7
H | 73.0
D | 97.6
X | 82.9
N | 98.2
C | 68.1
S | 90.2
L | 98.9
B | 52.5
U | 60.4
J | 75.6
K | 62.9
S | 60.1
U | 80.1
V | 98.5
T | 56.5
X | 57.9
S | 77.9
B | 75.8
W | 83.4
Q | 95.0
B | 60.7
D | 81.4
T | 73.7
F | 65.5
I | 99.2
M | 81.9
B | 89.3
P | 95.4
S | 98.0
I | 69.1
Z | 69.9
S | 59.5
Y | 84.0
Q | 89.9
V | 61.3
H | 92.0
Y | 70.2
S | 83.8
V | 74.6
B | 77.4
I | 58.1
E | 79.5
Z | 82.3
S | 69.1
G | 54.2
U | 84.5
X | 68.7
J | 78.7
J | 73.4
N | 67.5
Y | 82.6
W | 93.4
Q | 79.3
H | 78.9
E | 71.9
F | 71.8
Y | 64.8
P | 70.5
C | 56.5
R | 54.9
N | 57.5
E | 67.6
H | 83.1
P | 52.3
E | 66.2
S | 86.6
U | 94.8
Y | 69.0
B | 71.4
W | 96.4
H | 97.6
F | 51.2
B | 76.5
N | 85.4
Z | 81.8
V | 78.0
K | 54.0
K | 64.4
Q | 89.7
F | 84.8
T | 88.8
R | 68.9
A | 81.0
D | 75.1
A | 97.7
U | 78.2
K | 91.1
F | 66.3
E | 88.0
X | 54.9
N | 65.4
K | 59.0
N | 86.6
J | 67.6
U | 85.4
F | 75.4
D | 53.4
I | 57.6
I | 62.6
U | 94.4
L | 93.4
X | 85.5
E | 57.6
G | 52.8
C | 80.9
N | 74.2
B | 50.5
D | 71.4
N | 81.2
S | 59.2
O | 63.9
S | 86.0
W | 91.4
S | 51.2
E | 53.0
B | 60.6
N | 54.7
A | 94.1
G | 84.7
P | 54.8
S | 92.5
E | 70.2
X | 90.5
C | 68.0
J | 83.0
F | 66.8
Q | 55.1
M | 77.7
Q | 79.0
O | 67.0
U | 54.0
L | 70.2
A | 68.1
P | 90.4
E | 58.8
B | 52.7
T | 77.0
M | 95.9
J | 73.1
B | 71.5
J | 54.6
G | 60.8
M | 87.1
X | 88.8
K | 78.0
I | 55.0
J | 78.1
D | 80.0
F | 67.0
B | 51.4
B | 50.9
Q | 75.5
W | 79.8
Z | 63.7
D | 79.9
U | 62.4
B | 95.2
S | 88.6
E | 90.4
O | 72.2
Q | 67.3
F | 77.6
H | 78.7
C | 70.6
H | 62.6
L | 51.2
O | 80.7
D | 70.4
T | 84.1
G | 98.5
F | 51.4
F | 80.1
N | 62.6
B | 54.0
O | 81.5
M | 77.9
K | 91.7
H | 69.9
U | 87.4
L | 61.1
R | 58.0
P | 58.4
D | 62.6
W | 92.5
Z | 97.3
S | 72.5
G | 51.0
U | 93.3
W | 54.4
T | 63.4
A | 73.8
V | 90.0
Y | 54.8
U | 52.0
M | 68.4
E | 89.1
E | 56.3
L | 79.7
R | 78.5
U | 60.5
S | 65.0
B | 71.2
O | 51.0
D | 66.2
Q | 80.1
H | 57.9
V | 90.9
L | 92.4
K | 65.6
R | 69.1
G | 98.3
Y | 81.9
M | 51.6
G | 67.6
Y | 53.8
O | 98.3
N | 65.6
V | 56.2
P | 83.9
C | 66.4
H | 99.2
F | 70.4
H | 57.9
V | 94.5
U | 53.8
H | 87.1
F | 94.0
A | 84.1
M | 74.5
E | 71.9
J | 71.5
T | 77.1
V | 58.0
S | 84.5
W | 53.8
W | 67.7
J | 71.5
A | 58.6
X | 93.4
N | 62.2
X | 88.1
E | 87.8
O | 50.6
I | 91.1
O | 91.3
N | 71.1
U | 90.4
O | 72.5
A | 95.9
O | 83.4
I | 61.7
G | 53.4
L | 93.8
G | 95.6
E | 66.5
X | 76.7
C | 96.4
T | 84.6
T | 58.9
Y | 93.7
F | 90.9
Q | 78.8
W | 75.4
K | 95.1
B | 80.6
Q | 53.9
L | 81.6
U | 95.8
B | 84.2
T | 57.1
S | 62.9
M | 62.5
H | 75.1
Z | 68.1
K | 66.0
Z | 85.6
F | 72.2
V | 58.3
W | 72.6
C | 50.9
L | 53.3
M | 52.3
N | 70.6
E | 75.3
C | 54.4
Z | 68.9
I | 54.7
Z | 83.7
L | 99.1
Z | 71.5
T | 58.2
F | 67.2
K | 62.0
D | 51.5
K | 55.3
A | 87.9
Q | 73.1
Q | 58.6
Q | 91.1
J | 72.5
I | 50.8
B | 58.7
C | 69.1
P | 84.2
P | 72.2
I | 56.8
H | 69.2
J | 84.0
E | 89.2
V | 55.8
A | 96.1
L | 94.0
Z | 77.6
O | 64.5
H | 57.9
P | 82.8
E | 79.3
D | 88.1
V | 55.5
O | 52.9
G | 57.0
T | 92.6
S | 74.6
J | 100.0
C | 91.9
D | 59.3
L | 51.3
D | 59.6
B | 63.9
X | 88.6
B | 59.8
K | 56.3
M | 85.5
K | 69.4
V | 95.6
N | 65.9
K | 72.7
G | 73.7
M | 80.5
B | 84.6
D | 98.6
D | 87.2
N | 80.7
Q | 97.9
I | 60.6
M | 58.8
A | 71.5
B | 78.8
Y | 75.4
W | 93.6
F | 95.5
V | 74.5
A | 77.5
P | 92.8
N | 61.7
F | 85.7
F | 63.4
A | 94.7
Q | 59.8
L | 59.8
G | 97.8
H | 85.0
G | 58.3
N | 93.2
K | 66.8
G | 81.3
X | 86.2
R | 61.2
R | 65.0
R | 50.7
I | 70.0
O | 71.4
F | 75.4
A | 86.3
O | 97.1
Y | 83.0
Z | 86.1
W | 99.6
X | 51.5
U | 57.2
J | 70.7
X | 63.0
I | 63.9
H | 93.8
S | 91.3
D | 97.0
Q | 65.8
D | 80.0
H | 72.7
M | 68.6
K | 71.5
T | 67.0
I | 60.1
F | 55.5
J | 96.6
N | 65.8
F | 73.8
V | 64.8
C | 64.0
M | 71.9
Q | 85.7
F | 73.9
X | 54.5
P | 50.0
I | 93.7
V | 85.6
A | 94.6
Z | 58.0
R | 70.2
K | 60.3
L | 77.0
U | 61.9
F | 68.2
K | 80.2
J | 60.8
S | 63.4
P | 88.8
G | 67.1
A | 55.7
G | 95.6
I | 90.9
E | 84.2
S | 83.1
V | 54.0
S | 64.9
Y | 93.7
Z | 81.0
M | 80.1
N | 73.0
F | 63.3
P | 50.8
K | 65.8
W | 91.8
X | 64.2
C | 95.4
Z | 78.4
J | 98.9
E | 81.1
C | 87.0
K | 73.2
O | 61.7
Z | 97.8
J | 61.1
S | 57.1
N | 87.6
W | 74.4
J | 64.4
K | 55.7
J | 83.5
Q | 53.6
G | 64.7
T | 67.2
J | 81.6
A | 57.0
G | 73.8
U | 80.6
I | 69.3
W | 91.7
D | 84.9
H | 70.7
P | 67.5
O | 99.5
X | 91.7
I | 98.2
T | 97.5
L | 91.6
X | 95.0
Y | 64.6
N | 61.1
L | 71.2
T | 89.5
P | 56.7
M | 79.3
D | 52.7
I | 77.8
U | 57.0
A | 59.7
I | 65.6
G | 69.3
T | 59.5
X | 63.8
P | 83.5
Y | 61.0
J | 73.3
W | 53.6
G | 54.2
I | 61.9
J | 82.4
W | 63.3
S | 92.1
N | 63.2
X | 79.6
T | 55.5
H | 53.2
T | 95.3
J | 85.1
K | 77.3
S | 95.1
Z | 60.0
N | 74.7
R | 51.0
O | 69.2
K | 62.2
L | 98.5
M | 99.8
I | 60.5
Y | 72.2
H | 52.3
P | 56.4
W | 90.9
P | 93.1
D | 76.3
V | 79.8
E | 56.1
L | 55.1
Y | 80.6
W | 85.7
K | 79.5
P | 77.4
H | 83.6
F | 76.5
N | 93.2
B | 95.2
E | 50.4
Y | 89.0
V | 76.3
W | 84.8
C | 70.4
B | 58.5
W | 90.3
Y | 80.7
O | 50.1
R | 73.2
B | 51.2
H | 85.7
H | 77.5
Q | 78.9
S | 89.9
O | 58.7
F | 68.4
F | 80.6
B | 70.7
X | 54.4
P | 71.8
N | 54.1
W | 93.8
E | 95.9
U | 99.7
R | 86.5
T | 92.4
N | 91.5
S | 71.0
N | 73.8
R | 50.9
W | 80.2
H | 71.0
C | 94.3
P | 58.5
H | 74.7
V | 61.9
I | 72.4
Q | 88.7
N | 93.9
Z | 59.9
K | 92.6
L | 66.9
D | 98.3
E | 67.7
O | 67.4
A | 61.3
E | 84.8
V | 96.7
N | 54.2
I | 92.1
M | 92.7
Y | 54.5
X | 67.3
F | 95.0
Y | 65.8
S | 78.6
T | 91.0
P | 93.4
B | 68.1
E | 70.9
D | 79.6
A | 99.7
B | 79.7
A | 56.9
M | 87.8
D | 83.8
V | 61.0
F | 51.2
Y | 52.8
K | 98.6
V | 52.5
L | 82.6
L | 65.5
T | 60.1
R | 73.3
Q | 83.7
R | 78.8
R | 91.9
T | 100.0
I | 66.5
A | 52.2
R | 67.4
X | 67.8
T | 67.9
H | 67.5
X | 59.1
E | 74.0
A | 61.7
U | 59.0
W | 62.3
R | 50.7
S | 81.3
Q | 78.2
Q | 56.7
G | 72.7
I | 89.4
Q | 74.9
T | 98.9
N | 68.4
G | 88.6
P | 65.6
S | 75.3
E | 75.7
J | 64.6
B | 65.7
O | 60.1
F | 85.9
T | 79.9
P | 94.3
L | 59.3
A | 59.9
I | 95.5
G | 55.9
L | 65.8
F | 86.7
L | 78.1
D | 80.3
A | 87.1
O | 84.5
L | 62.2
W | 87.8
R | 80.1
M | 76.4
D | 63.7
N | 70.2
U | 91.1
R | 82.3
K | 70.4
K | 56.6
G | 85.5
Q | 93.0
M | 51.4
S | 92.5
W | 89.7
N | 96.3
Q | 66.0
R | 56.6
T | 74.0
S | 68.6
E | 75.9
U | 58.7
T | 73.1
S | 94.0
B | 93.2
S | 75.6
P | 99.3
X | 57.0
H | 93.2
T | 62.1
Z | 70.9
D | 50.0
P | 72.5
H | 62.7
J | 64.5
A | 57.4
H | 59.7
E | 89.7
I | 64.7
I | 72.2
K | 90.3
W | 51.0
E | 85.2
U | 57.3
M | 86.8
P | 55.3
W | 51.1
N | 85.6
M | 85.6
P | 76.1
N | 62.3
G | 62.1
H | 94.8
E | 87.3
S | 89.0
E | 86.0
M | 61.9
M | 61.4
V | 63.5
D | 79.5
I | 88.0
U | 94.0
L | 95.8
S | 81.1
I | 66.5
P | 76.3
E | 61.1
B | 59.4
M | 66.6
P | 61.4
O | 83.3
W | 86.1
W | 63.1
R | 60.1
Y | 92.5
Y | 76.3
U | 92.3
C | 75.3
Q | 85.3
B | 67.1
T | 91.4
C | 72.0
J | 95.8
U | 98.8
Y | 95.3
H | 56.5
Q | 65.0
Z | 55.7
N | 62.3
S | 72.3
P | 82.0
I | 76.2
A | 58.1
A | 84.7
W | 87.7
O | 87.4
R | 70.9
W | 88.8
V | 52.9
X | 67.3
H | 97.6
G | 75.7
G | 74.5
Q | 68.9
S | 65.7
C | 59.2
U | 67.8
S | 66.1
I | 78.6
H | 60.6
Z | 96.9
P | 57.2
G | 62.5
I | 88.8
I | 62.4
W | 69.6
M | 72.1
I | 52.6
H | 64.9
R | 94.9
T | 80.2
B | 96.0
C | 89.4
R | 51.3
N | 55.2
A | 76.8
T | 94.1
N | 75.8
D | 80.1
V | 72.4
R | 55.0
D | 71.8
L | 86.6
U | 60.8
Q | 57.4
O | 56.6
X | 92.0
N | 98.8
C | 96.0
Y | 69.1
B | 84.4
G | 86.3
T | 92.3
Q | 71.2
K | 86.2
T | 80.4
S | 92.6
G | 76.9
O | 94.3
N | 94.9
N | 54.9
Y | 98.2
D | 66.5
C | 56.8
F | 68.8
N | 70.6
L | 63.8
U | 57.0
Y | 61.0
O | 91.5
C | 81.3
G | 99.7
Q | 53.4
L | 50.2
L | 96.0
D | 98.6
A | 61.5
W | 71.2
T | 73.6
L | 96.5
I | 83.7
Z | 74.8
Q | 82.1
I | 70.9
E | 56.5
W | 54.1
G | 71.4
O | 88.3
Q | 59.2
C | 50.5
F | 63.6
T | 99.9
V | 62.8
M | 51.3
X | 75.3
Y | 74.3
V | 78.0
X | 70.1
T | 78.4
W | 78.6
C | 59.6
U | 81.0
A | 65.5
U | 72.5
T | 83.2
N | 76.5
F | 74.5
X | 51.6
A | 58.9
M | 58.0
M | 77.7
W | 91.8
A | 63.4
X | 84.9
Z | 76.3
S | 82.5
Q | 54.3
Q | 68.5
H | 52.2
D | 65.1
A | 93.2
P | 96.7
P | 81.6
F | 86.7
I | 69.4
K | 95.4
G | 81.1
H | 91.9
D | 63.3
U | 53.7
G | 70.8
G | 76.9
D | 85.4
R | 53.3
V | 52.7
R | 99.1
W | 54.1
S | 83.9
R | 88.4
A | 97.9
K | 56.2
L | 83.2
V | 62.8
A | 85.4
G | 92.4
C | 90.0
D | 69.3
C | 95.3
K | 78.7
M | 54.2
T | 73.1
W | 98.0
P | 53.5
N | 67.0
R | 80.2
I | 76.8
N | 79.0
D | 86.3
Q | 86.3
M | 76.3
S | 90.4
B | 92.9
F | 59.2
C | 52.3
L | 77.5
L | 71.1
M | 83.4
B | 67.3
M | 80.2
W | 60.5
C | 81.7
D | 53.1
R | 74.3
L | 64.0
T | 60.1
W | 57.0
L | 91.8
D | 78.8
M | 85.1
T | 78.2
S | 67.1
T | 89.7
D | 57.2
K | 96.9
W | 90.9
G | 82.4
V | 51.9
Z | 66.0
Y | 91.2
J | 53.5
L | 64.4
R | 72.8
V | 79.7
K | 71.5
V | 60.3
I | 63.4
M | 93.5
Y | 68.1
G | 96.5
G | 81.3
R | 79.8
R | 72.0
G | 75.4
I | 79.1
I | 73.4
Q | 51.1
I | 68.4
Z | 55.1
Q | 63.6
J | 71.8
Y | 84.2
Y | 98.3
R | 68.5
B | 69.2
F | 64.0
R | 87.8
D | 50.5
M | 74.7
U | 53.4
U | 92.7
D | 66.3
Y | 66.0
J | 56.5
N | 74.7
J | 93.5
E | 96.5
U | 94.9
T | 77.1
R | 73.0
H | 82.3
G | 67.6
L | 62.1
O | 84.9
K | 99.8
Q | 87.9
J | 80.7
X | 76.0
N | 82.7
B | 94.8
P | 62.9
M | 72.9
F | 50.7
K | 66.5
L | 93.2
Q | 80.2
Y | 80.7
U | 62.4
V | 56.0
H | 91.6
E | 72.1
Z | 53.4
R | 67.5
B | 51.0
W | 60.4
P | 71.4
Y | 88.1
U | 91.7
O | 69.7
C | 59.9
C | 80.3
T | 87.4
U | 98.2
K | 85.6
T | 58.6
H | 89.7
R | 52.9
W | 66.5
C | 68.6
G | 89.8
H | 62.1
N | 96.2
W | 50.7
M | 61.5
K | 89.6
K | 92.9
N | 60.3
O | 97.3
W | 79.7
J | 50.0
C | 79.4
I | 89.9
M | 75.8
L | 53.7
W | 98.5
J | 89.8
Q | 54.8
G | 55.2
P | 80.9
Q | 66.4
S | 97.2
X | 51.8
H | 58.5
G | 94.6
Z | 70.7
D | 95.2
B | 63.8
K | 72.0
U | 86.5
D | 78.1
R | 89.6
R | 50.5
M | 53.0
E | 54.0
L | 60.5
N | 85.5
G | 61.2
L | 82.7
W | 54.0
O | 89.0
E | 90.2
P | 73.3
L | 80.7
X | 59.0
X | 58.4
O | 85.6
W | 96.4
G | 99.1
P | 59.7
O | 62.8
M | 67.5
B | 62.4
V | 79.5
W | 52.9
P | 79.0
A | 69.3
J | 89.6
G | 56.6
B | 90.1
S | 81.4
J | 97.5
E | 92.7
P | 83.3
Y | 73.2
S | 78.4
D | 78.7
E | 57.9
Y | 74.1
T | 75.8
V | 63.9
J | 88.9
T | 91.0
C | 61.5
D | 72.2
D | 87.6
U | 99.0
O | 99.7
Q | 86.7
F | 95.5
E | 98.1
J | 68.3
T | 74.8
W | 73.5
Q | 90.0
T | 61.8
L | 94.2
S | 92.0
I | 64.1
Z | 93.6
F | 83.0
I | 62.7
S | 82.8
G | 71.9
A | 76.5
C | 71.0
I | 85.1
T | 84.3
P | 58.7
O | 65.5
Z | 84.6
M | 52.4
Q | 51.7
Z | 65.2
C | 70.2
R | 77.6
M | 80.4
S | 80.3
V | 94.9
W | 75.7
F | 59.1
A | 88.5
D | 69.4
T | 53.7
T | 82.8
T | 97.1
S | 78.7
Y | 85.2
K | 57.0
O | 58.1
X | 54.1
J | 87.3
Q | 80.8
H | 57.7
Y | 91.2
K | 52.7
A | 79.6
Z | 53.1
V | 69.8
H | 81.2
K | 99.1
P | 52.3
O | 98.8
E | 72.1
M | 89.5
R | 55.1
R | 78.2
K | 93.1
I | 81.9
Y | 58.2
H | 91.9
K | 73.6
L | 98.6
R | 78.0
J | 86.6
F | 91.7
H | 69.3
Q | 72.8
R | 89.8
O | 60.5
Q | 60.3
G | 91.5
F | 99.0
N | 88.7
O | 72.3
P | 85.4
N | 92.7
E | 97.1
S | 99.9
P | 100.0
B | 77.5
O | 73.0
M | 92.3
I | 72.1
C | 90.7
S | 68.2
Y | 76.6
V | 97.7
V | 70.2
H | 59.0
H | 71.0
T | 68.0
T | 62.5
L | 70.3
Y | 74.9
I | 94.5
R | 56.8
W | 70.5
R | 68.6
W | 97.4
J | 63.2
F | 58.5
Y | 88.3
D | 96.3
L | 89.0
Y | 92.0
J | 65.5
A | 88.3
Z | 78.7
X | 92.1
A | 95.1
D | 76.3
Z | 99.9
D | 60.8
J | 89.0
E | 82.1
C | 94.7
Q | 79.1
M | 97.5
Q | 79.6
Z | 79.1
Y | 72.8
O | 61.6
Y | 58.0
X | 97.9
V | 87.3
H | 62.9
S | 93.7
T | 80.4
N | 93.5
H | 81.4
K | 71.3
X | 82.6
V | 85.3
N | 52.1
G | 55.9
L | 67.1
J | 57.7
G | 61.6
T | 71.1
I | 84.2
P | 59.4
M | 54.3
H | 91.5
C | 90.4
V | 81.5
P | 74.7
E | 79.7
R | 78.5
V | 68.2
I | 73.7
X | 92.5
I | 62.9
O | 51.5
D | 96.3
O | 61.5
X | 86.3
M | 95.6
C | 64.3
J | 90.6
A | 73.6
V | 60.0
C | 54.9
Z | 58.7
A | 88.5
Y | 75.6
E | 67.2
T | 89.4
N | 51.4
K | 73.1
D | 58.6
Z | 89.9
P | 67.5
P | 54.2
Z | 99.0
J | 72.9
N | 72.5
B | 93.2
R | 84.1
D | 90.2
U | 94.5
C | 65.3
Y | 93.4
Z | 92.1
M | 59.1
A | 88.8
Y | 52.0
F | 56.1
X | 64.0
C | 82.6
M | 57.6
Y | 90.4
D | 71.7
H | 58.1
Y | 61.2
K | 59.6
M | 92.7
Y | 66.6
M | 62.3
E | 80.2
Z | 55.2
V | 73.1
H | 68.5
E | 96.2
H | 51.2
P | 60.0
Z | 67.6
Q | 83.2
V | 71.1
H | 71.8
G | 85.2
C | 63.0
Z | 89.6
D | 74.1
J | 78.6
O | 59.4
A | 62.2
N | 67.8
D | 82.3
W | 98.4
E | 66.1
W | 73.4
F | 68.7
T | 98.1
L | 92.1
P | 74.8
Y | 88.4
M | 75.0
B | 72.7
K | 53.5
C | 89.9
R | 73.5
S | 52.2
P | 75.7
M | 74.5
B | 67.7
Q | 84.5
Q | 68.9
K | 81.4
F | 55.1
Q | 53.0
G | 69.3
H | 64.5
I | 60.8
S | 81.9
Z | 81.0
O | 62.3
J | 65.3
B | 73.9
G | 52.4
X | 69.1
H | 78.4
O | 65.3
H | 64.9
C | 62.9
P | 76.0
J | 81.8
W | 94.7
M | 83.6
K | 77.2
B | 99.3
L | 97.2
K | 72.9
H | 69.0
C | 79.6
O | 88.4
Y | 81.7
X | 79.6
K | 68.5
C | 84.4
N | 70.8
B | 59.6
Y | 61.4
S | 93.8
T | 98.8
T | 71.5
K | 72.2
G | 80.9
E | 98.3
L | 63.9
A | 84.5
M | 53.7
W | 65.6
S | 58.0
I | 60.3
X | 53.2
H | 97.9
V | 99.5
U | 75.6
J | 92.3
D | 98.1
O | 76.9
C | 88.6
A | 93.1
X | 61.6
S | 67.4
B | 60.5
G | 52.3
W | 50.3
L | 74.5
K | 53.5
R | 61.7
H | 91.3
Y | 67.4
D | 98.7
W | 73.4
U | 54.6
Y | 58.5
G | 68.6
U | 54.0
V | 65.6
Z | 53.1
G | 60.8
Z | 87.2
U | 69.0
V | 72.6
O | 96.5
O | 55.9
Y | 84.7
E | 73.2
T | 92.1
N | 66.5
Y | 70.9
A | 71.1
G | 50.1
Q | 62.9
X | 65.4
X | 61.2
V | 70.5
T | 59.4
G | 86.0
H | 81.0
J | 70.6
C | 92.0
A | 76.9
H | 87.5
U | 89.8
L | 51.5
F | 87.0
C | 89.3
M | 97.7
G | 53.1
A | 60.2
K | 83.5
S | 63.2
K | 86.5
N | 58.2
D | 76.0
T | 63.6
W | 82.9
S | 83.9
K | 56.2
U | 97.0
D | 59.0
D | 63.3
O | 95.8
R | 64.6
R | 97.8
M | 83.4
M | 98.6
S | 90.9
P | 81.9
H | 80.2
Q | 60.8
I | 58.9
I | 99.4
A | 73.7
L | 54.6
O | 55.9
I | 66.9
H | 66.5
C | 64.4
T | 68.4
K | 61.8
L | 88.0
C | 79.6
I | 61.8
W | 85.8
M | 66.3
F | 79.3
D | 65.6
S | 94.9
F | 77.9
K | 73.2
H | 79.1
E | 88.2
G | 54.0
K | 79.3
E | 61.6
P | 88.5
T | 68.7
X | 55.3
X | 85.7
W | 98.2
I | 87.3
G | 65.3
G | 67.8
X | 59.1
J | 95.7
T | 97.0
G | 96.8
K | 59.2
O | 51.7
O | 92.3
C | 99.9
P | 75.1
R | 80.4
R | 54.3
L | 62.9
J | 51.9
U | 70.2
X | 64.6
W | 80.1
Y | 66.7
H | 97.5
Q | 85.4
F | 77.5
N | 83.2
T | 67.6
O | 70.6
J | 90.3
L | 79.3
A | 85.7
F | 70.4
W | 64.8
L | 80.3
Z | 89.8
N | 56.6
B | 88.5
U | 70.9
E | 85.9
J | 83.3
H | 97.2
A | 74.1
S | 93.8
F | 61.7
V | 92.9
E | 77.1
W | 63.2
K | 70.9
T | 82.4
Q | 89.7
J | 92.6
T | 98.9
E | 62.1
S | 94.8
Z | 85.9
N | 79.1
Z | 63.0
Q | 59.1
E | 60.5
N | 55.0
C | 83.1
B | 68.7
Y | 51.4
E | 81.3
O | 74.5
F | 93.6
U | 91.3
W | 88.4
J | 85.0
P | 94.7
J | 95.8
C | 55.3
Q | 89.6
A | 75.0
U | 95.2
E | 98.8
N | 86.4
H | 93.3
O | 87.3
V | 99.7
R | 73.8
X | 60.2
J | 72.3
I | 71.2
X | 59.7
O | 90.4
L | 65.6
R | 85.1
G | 84.9
U | 54.9
R | 91.6
G | 74.4
J | 93.0
V | 99.9
Q | 78.3
D | 65.1
P | 56.9
P | 83.1
P | 81.1
L | 59.4
N | 82.4
H | 91.1
I | 92.6
C | 62.7
W | 85.5
J | 74.5
A | 87.8
T | 63.5
V | 64.6
N | 99.4
S | 56.2
L | 73.8
Y | 98.9
E | 73.3
O | 81.7
S | 62.5
B | 62.6
R | 83.4
M | 85.6
T | 58.8
C | 83.8
F | 90.6
S | 84.6
Y | 92.8
Y | 69.7
Y | 72.4
X | 77.5
W | 69.9
M | 59.0
X | 70.1
I | 94.4
O | 61.3
N | 88.9
E | 82.8
E | 57.4
J | 79.9
Y | 67.1
R | 86.4
D | 79.0
J | 72.1
U | 87.7
G | 57.0
X | 96.0
C | 96.4
Q | 93.3
U | 78.7
D | 69.7
X | 98.6
V | 71.8
Q | 66.9
M | 51.3
A | 98.8
J | 96.7
Q | 59.2
E | 61.1
B | 93.9
L | 71.1
U | 85.9
Z | 72.6
D | 89.0
N | 100.0
W | 92.8
G | 77.5
W | 63.1
G | 59.1
W | 96.7
I | 77.6
U | 61.1
E | 59.1
R | 67.5
X | 58.1
N | 54.3
O | 64.2
J | 96.3
F | 90.8
E | 75.6
L | 54.7
G | 65.4
W | 72.8
C | 87.4
T | 70.9
U | 52.4
Y | 50.7
C | 97.4
X | 52.4
E | 67.9
Q | 84.9
H | 60.6
V | 80.3
P | 81.6
I | 78.2
S | 86.4
C | 59.0
T | 96.9
Z | 60.9
Q | 68.0
M | 91.1
G | 80.6
A | 92.9
Y | 97.5
T | 82.3
S | 92.6
I | 57.5
X | 52.6
W | 54.4
P | 96.6
M | 82.0
O | 75.5
M | 51.8
J | 60.8
N | 52.4
X | 80.8
U | 70.0
J | 96.5
R | 74.0
W | 88.9
X | 58.8
G | 62.6
N | 68.0
K | 56.6
Z | 91.2
Y | 51.6
U | 59.2
C | 83.1
A | 98.3
H | 87.8
D | 64.1
W | 51.7
U | 54.7
H | 92.8
E | 69.9
F | 77.0
Q | 63.6
I | 84.3
E | 70.5
P | 75.9
U | 55.8
K | 69.4
T | 50.4
O | 94.9
A | 72.5
D | 80.5
Q | 96.9
Z | 63.7
L | 73.6
N | 71.2
N | 57.3
C | 83.3
M | 69.2
I | 82.8
F | 71.8
T | 62.8
Q | 68.5
P | 52.3
V | 75.6
H | 51.5
O | 69.5
P | 82.1
S | 88.4
N | 68.1
K | 78.5
E | 94.9
J | 88.1
C | 55.9
J | 82.2
L | 80.8
V | 71.1
P | 51.7
S | 80.9
W | 77.6
Z | 79.1
O | 60.8
O | 96.0
W | 80.7
T | 56.1
C | 68.5
H | 93.8
A | 95.2
D | 64.5
Z | 74.0
S | 84.7
W | 75.8
T | 99.7
E | 56.1
O | 92.6
Y | 92.3
H | 67.2
J | 69.2
P | 65.1
Q | 86.3
N | 88.9
B | 93.4
W | 64.5
Y | 67.6
R | 63.2
X | 70.4
Z | 90.3
K | 55.8
B | 70.6
U | 59.3
C | 50.5
S | 64.8
T | 53.4
U | 52.4
U | 65.8
I | 64.2
P | 68.1
L | 50.6
D | 91.7
V | 94.5
F | 50.8
V | 78.2
L | 56.4
Z | 64.6
J | 51.6
V | 70.1
F | 56.0
Q | 70.2
I | 85.3
A | 60.9
G | 51.8
M | 79.3
Z | 66.4
P | 98.1
W | 69.4
F | 53.0
Q | 90.0
T | 70.6
V | 57.6
G | 96.1
F | 82.5
G | 52.0
T | 99.7
Q | 84.1
V | 85.8
P | 50.4
O | 78.7
U | 96.5
B | 55.9
W | 77.3
P | 72.0
C | 84.5
E | 56.1
M | 59.3
F | 59.7
E | 61.0
C | 75.4
L | 53.9
I | 71.4
O | 99.1
K | 92.7
A | 81.9
P | 81.0
I | 85.8
Q | 64.9
B | 51.4
C | 53.2
X | 53.2
J | 73.1
O | 62.8
F | 88.2
G | 78.2
K | 59.5
E | 67.1
P | 83.1
K | 57.8
W | 90.9
O | 95.5
T | 78.1
L | 64.8
O | 77.0
Z | 85.3
M | 77.8
N | 74.4
E | 82.8
Y | 57.8
Y | 61.7
R | 52.3
O | 91.7
K | 89.6
X | 72.2
O | 98.0
Q | 61.1
S | 87.7
E | 83.2
N | 94.3
W | 93.4
E | 68.2
Z | 88.0
C | 75.3
T | 71.7
T | 84.7
V | 97.1
N | 61.3
N | 91.8
C | 57.7
Q | 67.8
C | 72.4
U | 68.4
A | 71.1
L | 93.7
Y | 54.4
S | 72.9
H | 97.4
E | 78.2
Z | 54.0
X | 63.4
D | 99.5
G | 51.5
Y | 81.9
L | 69.5
O | 67.1
U | 52.3
Z | 70.2
W | 71.4
T | 82.3
G | 77.2
M | 75.3
I | 88.6
D | 53.2
L | 79.6
Z | 92.5
F | 95.2
Y | 84.3
J | 79.9
W | 92.0
R | 52.5
U | 56.4
K | 52.3
Z | 67.8
T | 98.9
U | 81.4
E | 98.1
M | 58.5
W | 50.9
H | 54.2
K | 85.2
X | 96.9
H | 50.6
S | 85.6
F | 90.7
Q | 71.3
C | 84.6
B | 89.4
O | 55.7
L | 60.5
K | 93.0
A | 51.2
O | 76.3
L | 52.2
O | 77.9
J | 53.6
W | 95.8
N | 94.7
G | 53.0
J | 97.7
T | 55.2
Z | 93.6
Y | 80.7
Z | 70.8
V | 56.5
Q | 77.4
C | 89.9
S | 57.6
H | 56.2
T | 66.7
N | 62.9
R | 95.4
W | 51.6
F | 65.6
G | 86.4
T | 93.5
Z | 65.3
A | 83.9
I | 59.9
N | 64.9
O | 55.0
K | 81.8
C | 94.5
Z | 81.6
L | 76.5
E | 55.4
C | 95.5
P | 97.0
T | 73.4
P | 72.3
S | 93.0
G | 97.2
M | 52.4
C | 77.5
Y | 66.3
X | 68.4
G | 60.3
G | 86.8
A | 61.0
J | 71.3
C | 53.7
M | 79.9
C | 69.3
V | 87.1
F | 70.5
W | 91.6
W | 95.1
U | 78.6
Q | 54.4
Q | 70.2
Y | 78.8
T | 72.1
Q | 86.6
M | 56.4
Y | 90.0
M | 50.2
C | 55.0
E | 92.2
Z | 99.9
I | 55.3
T | 96.9
K | 95.7
G | 69.8
U | 85.5
K | 68.6
I | 99.2
E | 61.4
X | 99.4
M | 78.7
B | 60.3
V | 93.3
G | 64.1
S | 54.9
V | 97.4
R | 54.2
T | 82.6
N | 64.9
K | 66.6
T | 80.1
O | 57.9
X | 55.0
S | 82.8
U | 73.8
B | 93.8
U | 90.0
I | 50.7
N | 72.1
E | 67.9
R | 56.1
E | 56.7
D | 56.1
F | 55.2
Z | 69.8
K | 62.0
H | 58.7
J | 67.4
O | 92.9
U | 80.1
U | 57.5
O | 87.0
G | 62.8
A | 96.0
Q | 93.5
V | 97.3
J | 88.0
S | 89.0
P | 54.4
W | 69.4
X | 88.3
I | 89.1
X | 87.8
I | 70.1
G | 63.6
N | 55.7
L | 79.8
P | 54.3
N | 91.0
H | 92.8
N | 79.4
I | 65.7
Y | 59.7
U | 76.5
G | 66.9
U | 82.5
U | 99.0
D | 66.2
M | 70.8
Y | 83.4
E | 50.9
G | 55.4
O | 94.7
C | 56.5
A | 87.7
Y | 54.8
D | 71.8
S | 70.1
A | 75.2
L | 91.1
Y | 74.0
J | 56.5
E | 89.5
K | 97.6
Y | 78.4
G | 92.7
E | 81.7
Y | 81.7
K | 88.4
H | 85.4
M | 84.7
M | 52.9
X | 63.0
E | 97.5
Z | 96.8
L | 91.0
S | 55.6
S | 64.8
T | 97.0
N | 75.8
Q | 67.8
W | 97.6
K | 75.0
Y | 80.3
O | 51.0
G | 82.3
G | 61.1
Q | 73.7
W | 98.1
M | 79.5
J | 72.9
R | 50.6
E | 59.4
J | 87.0
F | 59.3
N | 73.0
U | 54.4
A | 81.9
R | 96.7
T | 86.5
V | 60.3
C | 73.8
H | 74.8
X | 59.1
H | 66.7
X | 76.2
R | 91.1
O | 63.9
W | 76.3
G | 81.8
A | 57.4
B | 75.0
I | 51.5
T | 61.9
M | 55.8
G | 76.8
Q | 77.7
F | 81.3
X | 85.6
X | 87.7
Y | 87.8
L | 58.7
B | 56.5
H | 68.4
M | 56.9
V | 98.9
W | 86.5
T | 52.8
C | 79.6
X | 63.8
U | 88.4
O | 66.4
L | 82.9
U | 93.0
Y | 74.7
E | 85.3
P | 59.3
O | 66.0
I | 94.4
B | 75.7
F | 59.7
N | 72.7
K | 61.3
L | 68.2
H | 99.2
A | 96.3
W | 55.4
D | 89.1
V | 75.0
M | 93.1
L | 55.2
S | 55.3
N | 83.7
T | 51.1
J | 51.2
X | 79.0
Q | 92.6
B | 83.7
R | 82.8
F | 86.8
Z | 90.2
X | 85.1
B | 92.6
M | 85.8
A | 76.7
T | 98.1
K | 73.7
B | 79.9
J | 73.7
I | 69.1
X | 75.8
Z | 86.8
V | 62.8
R | 92.0
B | 83.9
I | 53.1
J | 76.8
H | 90.3
J | 57.3
V | 93.5
E | 77.6
N | 86.1
W | 89.5
X | 75.2
B | 83.4
A | 82.2
E | 60.2
M | 73.4
H | 84.7
J | 53.9
R | 65.2
S | 87.0
M | 90.4
W | 66.8
Q | 54.5
K | 95.6
N | 90.6
H | 72.6
Z | 78.5
F | 90.5
X | 53.6
F | 87.6
X | 87.0
N | 95.5
P | 60.9
B | 84.8
O | 63.6
Q | 73.6
V | 54.5
K | 88.7
D | 54.0
H | 88.9
E | 63.8
V | 58.6
Z | 59.7
P | 57.9
V | 86.0
V | 88.3
D | 87.9
V | 75.2
R | 97.6
J | 90.1
Z | 53.5
G | 61.9
E | 84.4
Q | 71.7
F | 89.2
B | 68.5
P | 61.8
Z | 60.7
R | 61.8
A | 72.9
R | 92.2
K | 89.6
Q | 54.3
R | 61.5
F | 65.9
H | 55.1
V | 76.4
L | 94.3
C | 61.2
S | 84.4
Q | 92.3
C | 68.5
V | 54.4
E | 93.4
B | 76.9
V | 99.3
I | 72.3
R | 56.0
V | 56.8
N | 61.5
R | 61.1
F | 90.2
D | 89.8
K | 70.1
D | 99.5
F | 84.7
P | 76.3
L | 86.9
H | 75.0
F | 91.1
M | 91.8
H | 78.1
A | 54.4
H | 72.0
Z | 56.3
V | 55.1
S | 77.0
V | 59.3
T | 73.8
J | 84.4
V | 74.7
V | 77.9
W | 59.7
E | 56.0
D | 51.0
K | 74.1
N | 51.0
A | 67.6
V | 56.6
X | 78.5
W | 67.5
S | 97.6
A | 51.3
L | 71.2
C | 52.2
Y | 63.2
F | 52.8
S | 51.9
G | 74.0
J | 98.1
F | 68.3
B | 83.3
U | 84.0
X | 81.4
W | 73.8
M | 94.5
C | 63.8
J | 59.6
O | 58.9
G | 56.4
T | 57.8
S | 67.1
J | 78.9
X | 58.8
F | 55.3
W | 83.4
L | 82.4
V | 95.7
E | 60.1
R | 64.8
P | 90.8
X | 70.2
M | 92.6
S | 65.6
P | 65.3
G | 82.7
R | 54.1
D | 71.7
W | 89.5
G | 80.6
O | 99.5
P | 69.4
W | 75.3
I | 91.1
T | 69.1
A | 84.5
D | 90.0
A | 65.3
G | 59.0
I | 50.2
R | 50.1
H | 87.8
T | 84.7
S | 92.0
J | 58.9
F | 98.7
U | 97.9
O | 54.9
E | 66.2
E | 62.1
B | 87.3
Y | 99.7
K | 98.1
S | 88.1
Q | 77.0
V | 97.7
O | 53.1
R | 76.2
M | 67.8
C | 51.9
O | 56.3
H | 88.1
W | 55.7
R | 89.4
G | 80.2
T | 73.9
R | 61.3
N | 91.0
H | 52.5
U | 66.5
B | 84.9
F | 83.3
B | 97.2
X | 62.7
P | 65.4
W | 60.2
B | 51.0
H | 86.8
L | 85.4
M | 70.1
N | 92.8
S | 76.6
Y | 89.3
S | 53.3
S | 97.6
O | 87.4
D | 51.6
N | 88.4
U | 69.0
W | 85.8
Z | 62.5
D | 67.1
J | 58.6
S | 82.2
U | 90.1
D | 69.0
S | 57.5
U | 84.1
V | 91.1
I | 51.6
U | 93.2
V | 56.8
F | 91.9
Z | 57.5
G | 65.7
B | 83.9
D | 73.7
D | 70.6
T | 60.1
E | 83.2
F | 75.0
V | 50.1
S | 71.1
S | 80.0
T | 88.3
Y | 97.1
C | 63.5
B | 50.7
M | 83.0
P | 98.4
M | 97.6
D | 73.8
X | 85.2
X | 84.4
Y | 77.4
Z | 74.4
P | 84.5
M | 93.7
S | 87.7
S | 70.8
N | 61.0
M | 81.6
G | 88.7
O | 99.0
B | 89.2
A | 85.0
Y | 62.0
U | 61.7
F | 92.6
Y | 96.3
C | 90.4
D | 70.1
T | 65.7
F | 65.3
I | 71.2
C | 74.9
R | 55.5
F | 72.0
G | 87.9
T | 57.9
U | 97.7
V | 73.0
L | 67.7
O | 85.1
W | 72.6
J | 89.9
W | 99.4
D | 63.2
Y | 88.1
Z | 70.5
S | 53.2
I | 65.5
R | 60.0
D | 87.1
T | 82.8
K | 92.0
L | 54.5
P | 67.7
S | 77.6
K | 84.4
X | 88.6
N | 79.5
H | 96.4
E | 75.5
W | 87.9
C | 88.1
P | 69.5
F | 74.0
F | 55.7
H | 81.8
E | 93.6
A | 96.9
U | 69.9
B | 85.1
U | 77.9
F | 85.0
J | 81.9
F | 71.1
B | 74.9
X | 84.6
R | 56.1
X | 89.4
H | 99.9
Q | 59.6
S | 95.0
J | 96.1
K | 76.3
X | 75.1
T | 68.9
J | 87.3
Z | 75.3
Y | 51.9
P | 82.4
F | 90.9
Y | 83.4
W | 86.6
G | 54.2
V | 52.5
K | 89.5
X | 82.2
D | 61.7
N | 65.7
Z | 58.3
Z | 84.1
Y | 66.9
E | 95.3
C | 58.7
G | 59.1
F | 72.6
X | 78.0
P | 92.9
T | 68.5
C | 76.1
C | 58.5
S | 53.2
U | 99.7
V | 89.0
F | 68.6
L | 99.2
Z | 61.6
F | 84.5
X | 91.2
T | 68.1
Q | 66.0
G | 68.2
E | 76.5
F | 73.4
M | 98.6
Z | 77.7
A | 62.6
B | 80.9
R | 77.7
P | 94.9
K | 67.9
Q | 96.2
Y | 51.9
O | 67.4
K | 88.3
A | 69.8
N | 78.3
D | 69.3
J | 63.9
W | 80.8
W | 52.6
B | 90.4
R | 57.8
S | 89.5
C | 93.2
Z | 82.6
F | 79.5
L | 82.8
T | 51.5
T | 97.3
Y | 90.6
Z | 58.1
U | 92.8
U | 62.1
Q | 85.1
T | 85.8
O | 69.1
P | 80.4
P | 76.4
J | 75.0
J | 63.7
D | 65.5
A | 71.5
I | 68.2
P | 62.8
G | 86.3
W | 80.9
F | 61.9
D | 68.5
V | 90.0
L | 67.0
K | 79.1
X | 55.7
X | 99.1
V | 56.7
D | 63.6
M | 97.9
Y | 72.4
L | 97.4
X | 60.8
W | 83.4
K | 95.7
N | 58.4
Y | 65.9
W | 61.4
U | 51.0
S | 86.9
D | 71.6
U | 54.3
K | 61.4
E | 88.5
J | 86.8
O | 55.2
V | 96.9
P | 73.0
Z | 52.4
L | 91.8
D | 73.1
D | 50.9
D | 65.9
O | 63.3
J | 94.0
P | 87.6
Y | 79.5
K | 97.2
F | 91.7
P | 73.3
B | 73.9
D | 99.0
K | 92.1
H | 69.8
O | 95.5
X | 50.5
K | 83.1
V | 89.9
K | 92.9
C | 65.2
K | 83.9
D | 82.7
P | 57.3
F | 77.9
R | 92.0
F | 99.6
B | 67.3
P | 58.6
M | 81.1
L | 82.6
D | 62.6
W | 65.2
H | 71.3
X | 92.1
T | 61.2
R | 72.4
H | 78.6
N | 56.3
O | 79.4
R | 98.9
L | 70.1
F | 87.7
P | 66.1
M | 68.7
S | 54.8
M | 93.4
S | 56.2
Y | 95.1
V | 91.1
P | 96.6
L | 78.3
S | 74.9
O | 54.9
Q | 90.7
A | 85.6
G | 64.2
W | 71.9
D | 50.8
E | 52.7
I | 51.3
B | 83.3
Z | 83.7
T | 87.1
D | 91.3
S | 71.3
T | 51.1
J | 56.6
K | 69.4
D | 70.6
U | 52.6
D | 58.8
R | 95.0
Y | 57.6
L | 74.7
I | 77.3
S | 58.5
V | 96.1
N | 70.4
W | 75.7
C | 55.9
A | 64.5
H | 80.7
L | 71.2
W | 82.4
T | 57.8
W | 80.7
S | 67.0
A | 58.7
T | 53.7
H | 92.3
X | 56.1
Z | 93.2
A | 92.9
N | 91.3
R | 55.2
D | 63.9
P | 70.6
R | 66.9
F | 72.5
I | 55.3
P | 56.2
G | 91.9
P | 78.4
X | 89.7
C | 93.9
N | 76.6
Z | 63.9
N | 91.4
J | 58.8
S | 55.0
R | 63.8
V | 51.0
Y | 68.7
K | 70.1
N | 67.8
J | 57.7
H | 62.3
W | 70.3
Y | 50.5
K | 53.7
G | 64.7
Z | 81.3
Q | 63.4
J | 70.3
N | 57.4
Z | 85.3
O | 65.2
I | 69.0
Q | 62.3
D | 55.4
A | 86.3
I | 77.1
P | 99.2
L | 71.5
E | 98.1
V | 68.4
E | 58.3
X | 60.9
D | 78.6
Q | 77.2
E | 57.2
K | 81.9
I | 99.6
H | 67.0
Z | 70.9
M | 83.3
I | 52.7
W | 86.3
Y | 72.3
B | 94.4
V | 99.0
T | 70.6
J | 98.0
R | 78.2
X | 94.2
Z | 78.5
D | 75.8
W | 58.7
Q | 56.3
A | 92.2
L | 99.7
D | 91.9
Y | 68.4
F | 83.6
H | 94.1
W | 98.4
L | 91.6
U | 92.3
A | 89.1
M | 93.5
J | 65.6
U | 62.3
P | 72.6
C | 84.2
A | 71.5
V | 57.3
T | 98.9
F | 75.7
Z | 62.2
J | 71.0
W | 67.8
Y | 64.2
I | 92.0
J | 52.3
O | 99.5
N | 75.4
G | 69.8
I | 72.4
N | 50.3
X | 80.8
O | 73.7
Z | 59.6
N | 50.8
X | 96.3
O | 62.1
K | 96.5
S | 78.4
L | 58.8
T | 77.8
L | 97.3
S | 81.1
O | 82.7
F | 74.2
C | 96.3
R | 50.6
F | 54.9
D | 96.5
Q | 86.5
T | 62.3
G | 90.9
E | 72.7
G | 88.7
H | 93.9
D | 98.3
F | 70.8
G | 52.6
X | 88.3
V | 62.7
F | 79.3
M | 75.4
N | 77.8
M | 74.5
T | 58.7
I | 64.8
Z | 93.8
T | 88.4
W | 76.1
K | 58.7
W | 61.4
K | 79.4
M | 77.9
L | 67.8
H | 76.1
A | 51.2
Q | 96.5
S | 80.1
K | 66.5
W | 80.5
N | 53.2
U | 66.8
V | 97.4
X | 92.8
D | 88.9
O | 95.0
T | 72.6
I | 72.1
F | 87.9
X | 97.8
E | 63.1
U | 82.5
J | 91.2
Y | 95.4
K | 81.7
K | 67.4
K | 72.0
F | 93.6
K | 67.9
H | 73.9
T | 86.9
B | 73.1
A | 59.0
I | 83.9
Z | 88.5
Q | 61.5
C | 80.2
H | 98.9
K | 80.2
X | 73.2
C | 53.7
V | 50.3
J | 58.3
L | 80.5
P | 95.5
M | 54.0
L | 53.1
D | 79.2
R | 80.6
F | 73.9
H | 70.2
Q | 87.0
S | 68.2
U | 60.0
O | 55.5
S | 100.0
L | 70.8
X | 57.7
R | 58.2
I | 84.1
A | 57.3
L | 94.2
B | 76.6
U | 93.9
N | 65.7
K | 54.1
R | 61.8
W | 81.6
T | 66.3
T | 79.6
C | 96.0
U | 92.5
S | 71.2
Q | 85.7
V | 59.2
M | 68.5
P | 59.9
O | 57.3
K | 61.7
Y | 64.4
Y | 98.4
B | 61.2
J | 97.6
Z | 61.5
S | 53.6
V | 81.8
J | 59.0
O | 55.3
N | 83.9
M | 52.3
J | 97.1
R | 96.6
V | 71.0
O | 97.2
K | 92.9
N | 61.9
O | 85.7
W | 70.2
R | 54.8
Y | 72.4
P | 93.8
R | 69.7
P | 99.2
P | 86.1
E | 61.5
V | 55.3
M | 51.9
C | 93.9
M | 63.6
Q | 75.0
R | 60.9
D | 97.9
W | 65.6
P | 60.6
N | 68.9
Y | 97.0
O | 75.6
S | 54.0
A | 67.3
Z | 60.2
R | 73.4
H | 83.7
A | 63.2
K | 61.2
I | 63.1
S | 100.0
D | 81.9
G | 75.5
F | 80.4
L | 51.0
L | 89.4
E | 80.3
T | 89.6
V | 89.8
O | 71.0
G | 88.9
U | 58.6
P | 86.9
Y | 91.3
F | 70.9
J | 87.6
W | 79.4
F | 81.7
K | 98.5
O | 95.3
W | 61.4
P | 64.8
E | 85.6
I | 59.7
C | 83.1
E | 63.8
K | 99.2
D | 52.4
K | 72.8
Z | 86.8
H | 67.1
I | 85.5
X | 90.0
X | 92.7
P | 69.5
P | 55.9
Q | 94.5
V | 57.1
F | 80.6
W | 92.9
N | 54.8
Z | 76.4
I | 55.5
H | 70.9
E | 59.2
P | 57.0
P | 58.1
M | 97.6
Q | 97.3
X | 93.2
X | 72.9
R | 51.6
G | 59.6
T | 58.2
P | 53.8
U | 77.4
V | 85.7
P | 99.7
S | 81.4
M | 91.5
Y | 85.0
Q | 56.4
F | 68.6
F | 63.1
V | 86.4
A | 55.6
W | 96.2
P | 74.2
F | 60.9
F | 91.8
C | 51.6
Z | 94.8
J | 62.3
X | 64.2
N | 65.6
K | 87.7
T | 80.2
G | 88.9
Y | 85.0
R | 82.7
S | 81.6
V | 51.3
Y | 60.9
O | 70.3
M | 73.1
G | 54.0
Z | 66.2
H | 80.0
Q | 91.7
Z | 72.9
L | 77.1
M | 59.9
K | 82.6
W | 86.8
N | 93.8
P | 79.6
F | 50.2
I | 84.8
S | 54.0
B | 54.9
V | 75.5
S | 67.8
B | 50.5
R | 63.2
U | 58.0
F | 60.4
O | 74.2
R | 58.5
Z | 56.0
C | 67.1
Y | 54.5
W | 78.6
L | 95.7
D | 80.5
I | 93.0
C | 95.2
W | 80.8
U | 80.1
O | 70.0
J | 79.2
B | 75.6
A | 88.7
M | 67.8
Y | 68.3
V | 66.0
E | 69.4
Y | 54.1
U | 61.2
C | 91.2
L | 91.3
C | 92.7
M | 82.9
A | 97.9
X | 78.6
R | 79.4
R | 81.6
Z | 87.4
U | 67.1
Y | 59.6
G | 83.1
Q | 89.4
C | 92.7
B | 93.1
J | 63.4
W | 87.7
X | 61.6
N | 61.7
N | 85.6
P | 86.8
X | 55.5
X | 67.7
T | 91.1
W | 59.6
N | 97.2
O | 84.6
M | 64.9
C | 67.5
N | 66.9
S | 83.6
C | 78.1
S | 67.7
F | 89.3
J | 77.0
C | 68.2
X | 71.2
O | 75.4
W | 82.5
D | 52.9
G | 57.4
E | 83.5
S | 64.0
G | 94.8
B | 69.1
H | 74.9
A | 52.4
N | 56.5
A | 56.6
S | 61.8
M | 77.4
V | 79.5
A | 76.4
L | 89.8
J | 57.6
A | 65.6
V | 82.5
E | 76.6
A | 68.5
M | 61.4
U | 95.8
A | 63.3
P | 55.8
E | 72.4
S | 86.9
P | 96.8
F | 84.1
E | 61.1
D | 77.4
H | 76.9
V | 90.7
F | 86.0
S | 82.6
X | 65.1
U | 69.6
V | 87.8
A | 82.0
O | 65.3
F | 83.7
Q | 64.7
B | 78.0
V | 53.1
G | 91.3
A | 58.6
V | 52.1
S | 91.2
P | 56.8
W | 53.3
E | 68.1
U | 56.0
B | 92.6
C | 75.4
O | 79.5
W | 63.2
Q | 91.0
U | 72.1
G | 71.0
O | 91.6
V | 55.8
G | 93.1
M | 79.3
Y | 60.2
X | 57.5
N | 73.5
Y | 96.5
I | 87.4
S | 56.4
Y | 87.5
C | 70.6
E | 51.4
K | 61.3
S | 69.1
P | 96.1
S | 77.4
S | 62.4
N | 81.7
F | 70.3
R | 70.3
Q | 95.0
R | 57.7
X | 92.1
P | 62.6
J | 68.5
M | 67.9
C | 65.6
I | 95.3
K | 71.3
U | 79.9
E | 85.0
B | 90.2
R | 63.5
U | 91.5
A | 60.7
B | 71.1
J | 80.1
R | 71.3
K | 60.1
S | 56.1
A | 68.6
X | 93.1
J | 82.1
Z | 97.5
P | 54.3
G | 58.6
E | 56.3
D | 85.2
V | 67.8
G | 65.7
X | 60.6
R | 94.1
H | 98.7
O | 81.4
V | 96.8
L | 56.1
B | 56.2
B | 93.9
Z | 73.7
O | 73.4
R | 64.2
G | 69.4
F | 94.4
S | 92.9
E | 71.0
E | 50.4
T | 66.5
E | 54.9
Y | 79.3
S | 99.5
E | 79.8
F | 70.3
Z | 64.7
B | 91.9
C | 57.2
U | 90.3
T | 91.4
I | 83.1
H | 63.6
K | 50.3
Z | 96.6
S | 78.3
F | 99.5
X | 89.8
M | 79.5
Y | 97.1
O | 68.5
J | 88.3
F | 99.3
V | 54.1
H | 51.7
D | 99.1
J | 69.7
T | 87.8
J | 80.5
C | 84.6
B | 82.1
J | 54.1
Q | 95.2
S | 92.9
N | 68.0
A | 58.0
R | 89.4
R | 96.8
E | 55.7
L | 66.5
O | 63.4
X | 94.8
M | 59.1
Y | 64.6
S | 77.5
A | 72.5
H | 81.3
E | 84.6
M | 88.8
L | 50.9
L | 74.1
Y | 65.2
X | 100.0
F | 85.8
L | 61.4
C | 86.4
U | 79.4
Y | 78.9
E | 89.1
F | 74.1
A | 64.5
B | 54.5
J | 98.6
F | 59.4
L | 100.0
D | 90.2
L | 93.1
N | 59.6
K | 68.0
I | 55.3
I | 57.4
G | 61.4
H | 57.3
J | 78.9
M | 64.2
L | 85.9
D | 72.1
B | 61.6
N | 94.5
D | 78.8
K | 84.4
P | 91.2
P | 82.6
P | 74.3
N | 83.2
N | 83.6
Q | 94.7
W | 87.1
M | 91.0
G | 79.6
B | 85.4
J | 80.5
M | 57.0
F | 58.8
E | 84.5
W | 76.4
U | 68.2
V | 69.8
E | 91.2
Y | 63.1
Y | 99.6
P | 86.3
X | 52.4
H | 84.5
E | 67.9
P | 93.3
O | 78.8
M | 81.0
J | 91.8
Z | 79.8
V | 72.9
F | 95.5
Z | 61.4
H | 89.6
X | 72.0
F | 62.4
F | 71.2
H | 84.0
W | 68.9
Y | 65.8
M | 70.3
D | 70.1
C | 83.2
B | 94.2
S | 76.0
F | 87.9
O | 80.2
Y | 95.8
G | 81.8
C | 86.5
E | 63.2
H | 75.7
T | 75.1
Q | 85.9
V | 64.7
V | 99.3
X | 97.9
V | 94.9
E | 94.1
A | 51.3
B | 64.6
N | 92.7
L | 85.2
M | 98.4
Q | 78.3
C | 92.6
E | 56.9
Y | 57.9
X | 57.3
H | 63.7
B | 99.9
N | 84.7
H | 79.6
I | 65.6
T | 57.9
K | 59.5
B | 62.2
G | 60.1
W | 55.8
Y | 87.7
X | 87.0
P | 75.1
D | 71.7
X | 63.2
S | 67.4
T | 77.8
H | 86.3
D | 53.1
I | 80.4
X | 94.4
L | 66.8
D | 94.8
L | 97.4
H | 66.8
G | 95.6
L | 76.6
R | 73.6
Q | 81.4
W | 94.3
T | 98.2
A | 67.6
U | 63.4
U | 65.3
B | 68.8
N | 100.0
H | 57.1
W | 67.3
P | 82.3
B | 98.8
Z | 80.9
V | 62.9
C | 70.0
P | 86.3
Z | 93.6
K | 86.5
K | 71.3
S | 79.2
M | 97.8
Y | 65.0
W | 60.3
K | 67.2
X | 97.5
O | 81.7
K | 60.8
E | 98.9
U | 80.4
E | 62.8
S | 71.6
J | 82.9
M | 94.2
Y | 72.1
T | 62.3
R | 61.0
L | 73.5
L | 51.4
K | 96.5
N | 50.6
I | 67.2
H | 85.6
Z | 99.9
L | 85.4
S | 59.8
R | 82.7
P | 52.3
W | 79.9
C | 68.3
D | 90.2
B | 60.6
S | 51.0
H | 87.1
M | 75.7
L | 89.6
E | 94.3
A | 65.3
J | 59.8
T | 52.6
O | 84.4
S | 87.0
J | 84.8
S | 96.5
A | 76.7
B | 95.2
J | 53.8
Y | 59.3
W | 85.2
N | 96.5
M | 73.1
C | 77.9
D | 53.2
N | 78.6
M | 91.1
S | 63.1
N | 64.1
M | 68.6
W | 83.8
D | 92.3
B | 76.6
H | 83.3
X | 92.8
N | 94.9
D | 81.5
I | 73.5
P | 64.8
M | 98.0
E | 99.0
Z | 90.3
U | 75.3
I | 75.5
C | 91.1
M | 73.2
S | 55.0
P | 68.5
W | 91.0
L | 83.7
G | 59.2
B | 60.1
T | 75.8
W | 83.2
T | 87.8
B | 50.5
G | 91.7
D | 65.2
Q | 55.3
P | 55.7
P | 84.4
W | 67.6
G | 79.1
J | 59.1
E | 60.5
Z | 66.5
V | 72.4
N | 83.6
X | 73.8
O | 54.6
F | 51.8
T | 62.3
H | 50.8
I | 73.6
R | 91.2
F | 67.9
U | 88.0
V | 53.3
H | 74.1
Q | 83.1
C | 57.9
B | 52.9
K | 51.6
A | 53.9
O | 95.4
I | 72.2
J | 85.7
Y | 96.7
W | 69.4
L | 58.0
J | 93.3
V | 90.0
C | 57.3
K | 86.0
P | 66.3
K | 60.1
G | 88.2
A | 51.1
N | 65.1
Z | 57.6
O | 68.3
K | 66.6
S | 96.3
T | 54.1
A | 63.5
U | 73.7
K | 67.4
Y | 99.8
F | 68.3
W | 74.3
X | 66.6
C | 56.0
V | 61.1
C | 77.9
E | 80.4
T | 61.5
D | 58.6
E | 93.0
C | 53.6
I | 74.6
M | 91.9
A | 57.6
J | 64.4
U | 89.1
M | 74.0
P | 53.7
L | 71.2
X | 89.3
J | 99.9
B | 92.3
I | 53.8
A | 54.6
I | 70.3
Q | 97.5
A | 58.7
H | 97.5
I | 91.0
E | 50.2
N | 50.1
Q | 83.3
P | 97.5
I | 55.1
O | 50.3
H | 77.6
G | 57.7
T | 52.3
J | 55.2
L | 83.1
G | 81.5
B | 64.8
W | 68.2
M | 69.8
O | 54.7
D | 93.8
O | 91.5
E | 77.6
I | 61.5
C | 81.8
U | 60.0
O | 54.1
D | 64.0
A | 63.9
F | 64.7
W | 60.2
K | 55.7
G | 96.5
P | 96.3
Z | 93.6
A | 72.0
L | 90.9
S | 94.4
O | 63.2
R | 65.6
Z | 91.3
Q | 93.8
O | 89.8
K | 88.5
A | 53.6
L | 58.8
J | 81.2
N | 90.8
M | 64.8
C | 56.5
J | 80.6
R | 62.6
S | 63.4
X | 79.9
S | 59.0
T | 74.0
M | 75.4
B | 93.7
Y | 57.7
N | 52.9
P | 86.6
H | 98.7
L | 85.1
C | 85.2
O | 67.2
N | 57.1
W | 84.4
D | 64.6
F | 92.2
Z | 52.2
C | 52.9
J | 91.0
E | 55.4
S | 89.9
Q | 89.1
Q | 54.1
V | 78.7
R | 75.8
Z | 77.1
E | 70.3
N | 60.1
N | 73.4
N | 55.1
D | 54.6
H | 86.2
U | 89.0
F | 75.2
H | 94.2
W | 71.0
Y | 72.0
H | 96.6
C | 93.3
I | 85.6
F | 71.3
V | 81.6
Y | 58.0
X | 91.4
W | 64.6
K | 76.6
X | 93.4
J | 96.8
Z | 56.5
C | 50.0
A | 64.7
Y | 96.0
X | 84.6
Q | 58.9
W | 69.2
E | 98.6
Y | 94.4
Z | 87.3
V | 64.9
R | 80.4
Y | 98.0
S | 69.7
U | 61.6
A | 81.5
C | 99.4
X | 55.2
A | 50.1
V | 85.3
T | 53.6
H | 51.7
U | 60.4
S | 81.9
U | 86.3
F | 66.8
U | 87.9
P | 67.0
B | 81.5
E | 68.2
V | 95.0
I | 75.6
S | 71.9
U | 81.3
F | 98.8
J | 77.8
N | 60.5
O | 75.7
J | 87.5
I | 61.8
F | 64.8
U | 85.9
V | 59.7
K | 95.9
H | 70.7
J | 63.8
J | 83.6
B | 56.1
T | 95.8
G | 53.3
P | 53.6
M | 91.8
B | 55.8
X | 73.6
P | 74.7
Z | 51.6
Q | 89.2
Z | 83.6
O | 82.8
E | 69.8
A | 88.4
M | 95.3
I | 94.0
Y | 85.7
V | 52.4
R | 61.3
A | 52.3
C | 66.8
X | 79.5
T | 64.2
Q | 53.1
C | 73.8
L | 75.4
F | 55.6
D | 84.9
J | 57.4
L | 82.2
Q | 53.6
G | 96.0
D | 66.9
R | 74.7
Y | 73.3
R | 92.8
C | 52.6
N | 52.0
U | 55.3
N | 61.0
P | 53.5
T | 57.2
V | 84.8
H | 61.4
J | 71.7
P | 52.3
L | 96.7
O | 69.4
G | 51.5
N | 87.8
D | 57.7
A | 97.1
U | 55.2
Q | 62.2
U | 58.9
P | 77.3
Z | 88.5
E | 71.3
L | 87.2
K | 82.9
Q | 92.4
P | 86.5
Y | 91.8
G | 73.3
K | 75.6
A | 97.5
R | 68.8
W | 61.1
U | 84.4
H | 54.6
Z | 81.8
R | 76.5
R | 61.5
B | 71.7
B | 77.3
K | 58.6
Z | 88.1
S | 87.1
S | 86.2
Z | 56.5
C | 96.8
F | 71.8
B | 85.5
G | 85.4
H | 89.4
U | 92.9
D | 83.3
G | 92.1
P | 80.1
A | 53.1
P | 52.0
O | 50.6
O | 87.3
X | 88.7
R | 98.2
J | 88.7
L | 84.9
A | 85.0
E | 71.7
C | 88.8
I | 57.1
Q | 82.8
R | 74.3
C | 68.6
D | 82.4
J | 95.8
P | 63.6
L | 80.2
I | 74.1
J | 62.3
F | 78.8
V | 100.0
C | 80.5
N | 93.5
M | 81.4
L | 69.0
O | 97.8
Z | 71.1
R | 80.7
K | 84.0
D | 78.8
G | 60.5
E | 98.6
I | 97.5
O | 80.0
E | 99.6
B | 77.2
S | 55.8
E | 74.7
R | 71.0
U | 77.7
T | 76.2
X | 88.4
G | 95.7
U | 84.3
R | 84.4
M | 57.5
S | 96.9
J | 75.3
I | 74.9
S | 56.7
T | 62.1
E | 71.9
U | 94.9
Q | 52.7
Q | 96.7
D | 74.0
C | 98.3
Y | 79.7
U | 69.5
N | 57.4
V | 55.9
X | 80.9
A | 74.7
D | 60.3
Q | 87.0
N | 75.8
I | 63.5
C | 54.1
J | 56.0
U | 98.8
Z | 97.6
D | 62.3
V | 81.0
A | 96.5
X | 63.2
Y | 62.0
L | 94.7
Q | 55.0
Q | 64.3
T | 73.1
T | 62.1
Z | 77.2
T | 61.9
P | 92.5
O | 63.8
Y | 82.2
U | 67.6
M | 70.8
A | 56.3
L | 70.4
Z | 81.5
W | 83.5
I | 77.7
W | 81.3
R | 80.3
F | 56.7
L | 88.8
F | 53.3
T | 83.6
W | 80.7
K | 92.0
P | 64.7
A | 89.1
P | 62.7
E | 64.0
C | 70.8
V | 99.5
A | 95.4
F | 84.7
Q | 50.1
X | 97.4
S | 63.8
G | 60.0
X | 78.4
F | 81.4
U | 85.7
C | 82.6
T | 68.1
V | 97.7
F | 74.0
S | 83.9
M | 83.7
G | 89.2
M | 64.6
Z | 68.6
C | 83.7
K | 50.4
W | 70.1
Y | 77.5
E | 87.0
D | 51.8
X | 76.3
H | 58.5
A | 65.6
V | 58.5
V | 92.0
C | 51.5
W | 61.8
S | 78.6
D | 62.0
Q | 85.4
Q | 57.3
N | 81.1
V | 97.1
U | 52.7
T | 73.3
L | 78.2
R | 74.0
O | 65.4
D | 58.4
L | 75.3
D | 67.2
F | 66.1
H | 63.4
L | 75.5
Y | 95.9
V | 62.5
E | 96.2
G | 76.7
O | 85.6
Y | 88.2
M | 74.4
G | 89.7
C | 89.7
Y | 58.3
J | 76.7
S | 67.4
Q | 68.0
I | 84.7
O | 78.6
U | 93.7
K | 82.1
H | 84.5
F | 79.0
M | 78.9
P | 79.7
L | 75.6
H | 78.4
V | 86.8
W | 65.3
V | 59.3
O | 98.3
W | 98.1
B | 63.4
F | 85.8
S | 66.7
U | 68.7
Q | 52.2
G | 77.2
Q | 90.6
A | 64.2
Q | 76.3
D | 81.0
F | 58.9
C | 93.5
L | 88.9
M | 62.3
A | 57.9
A | 51.2
Q | 65.9
A | 67.8
Z | 89.5
U | 79.6
M | 63.8
O | 95.2
E | 60.5
B | 96.9
G | 73.4
Y | 70.5
Z | 75.8
Q | 97.7
H | 64.0
U | 66.8
S | 84.5
M | 61.1
C | 64.9
Q | 68.8
E | 70.4
G | 78.1
U | 96.5
Q | 56.9
Z | 89.4
E | 72.9
K | 85.8
T | 57.0
X | 74.7
D | 79.0
B | 50.7
P | 98.7
X | 68.2
U | 52.2
F | 68.1
Y | 98.2
T | 73.3
V | 59.2
E | 53.0
X | 72.8
R | 98.4
N | 96.4
J | 88.3
X | 54.3
A | 52.6
X | 51.3
V | 77.9
F | 75.8
G | 56.1
N | 98.6
T | 87.6
E | 98.3
T | 88.7
I | 52.2
B | 82.2
W | 75.4
I | 78.1
R | 57.3
H | 84.1
I | 93.1
Q | 69.0
P | 87.9
M | 77.6
O | 73.4
S | 57.8
U | 74.7
K | 76.3
L | 91.5
R | 54.1
B | 89.2
J | 51.5
O | 87.1
W | 98.3
H | 65.4
V | 74.4
N | 70.8
S | 94.8
D | 67.4
K | 73.1
F | 93.4
N | 94.9
G | 76.0
W | 82.8
K | 57.6
V | 98.4
C | 81.7
F | 99.3
X | 86.8
L | 78.8
U | 70.8
R | 94.9
A | 84.5
P | 68.7
G | 74.3
R | 78.7
I | 96.3
Q | 58.9
B | 90.7
S | 59.1
G | 52.2
T | 82.6
S | 57.9
I | 54.7
O | 81.9
L | 70.6
P | 95.0
Q | 72.7
I | 63.0
R | 86.7
G | 74.4
K | 73.9
C | 77.0
V | 62.9
T | 60.5
U | 84.6
V | 76.1
L | 65.0
N | 87.2
F | 77.2
F | 92.6
X | 76.6
W | 96.5
A | 64.3
X | 57.5
W | 96.9
N | 61.6
F | 81.1
G | 88.9
M | 96.9
M | 90.7
H | 62.7
X | 97.9
D | 54.9
S | 51.4
L | 52.6
Z | 65.2
Z | 78.3
Z | 99.7
X | 80.9
Z | 53.5
L | 66.9
O | 95.3
D | 85.7
O | 78.5
X | 98.2
D | 59.2
N | 57.2
J | 80.6
S | 79.4
F | 89.6
X | 51.3
C | 72.9
Z | 53.1
T | 67.5
U | 89.0
D | 81.3
Q | 61.4
W | 74.3
N | 50.8
U | 85.8
B | 87.6
P | 79.7
J | 62.0
R | 56.5
P | 86.6
Q | 57.9
C | 68.0
U | 81.6
L | 90.9
K | 59.5
T | 63.4
G | 93.1
S | 50.4
E | 95.2
F | 53.6
Z | 75.6
L | 96.5
G | 83.2
E | 87.3
D | 89.9
G | 94.1
N | 95.7
D | 62.6
W | 89.7
N | 59.5
G | 97.0
U | 65.7
A | 67.3
K | 65.5
V | 73.0
V | 77.7
D | 95.5
S | 72.9
E | 69.4
S | 71.6
I | 74.1
M | 59.7
Q | 98.3
W | 83.9
Y | 65.8
A | 90.3
X | 97.5
U | 80.4
Z | 85.9
L | 91.2
E | 72.9
E | 66.0
L | 75.1
I | 88.4
G | 80.6
S | 59.9
C | 74.9
Q | 92.6
W | 86.1
W | 80.2
M | 97.8
T | 94.5
Z | 95.9
A | 66.0
Q | 54.5
N | 76.7
E | 96.3
K | 82.9
O | 89.0
B | 99.4
Q | 95.4
X | 88.3
I | 54.9
M | 91.7
P | 52.0
M | 60.5
Y | 53.6
X | 83.4
U | 79.7
Y | 86.1
X | 88.8
C | 50.8
C | 62.6
L | 84.9
J | 80.7
W | 50.0
Y | 67.5
K | 81.6
B | 69.1
O | 94.0
N | 61.2
D | 60.4
E | 56.7
D | 90.4
D | 64.7
N | 64.0
K | 92.5
S | 56.9
U | 82.6
D | 55.5
J | 76.7
Q | 71.6
B | 91.3
Q | 77.2
X | 60.1
Y | 55.1
W | 90.2
M | 68.6
G | 60.7
S | 74.0
I | 79.2
Y | 51.6
V | 63.2
T | 53.2
U | 77.1
Z | 55.3
L | 63.1
F | 66.1
H | 64.4
R | 92.1
C | 63.3
A | 90.8
Z | 81.3
W | 67.1
Q | 62.5
K | 69.3
E | 96.7
W | 80.9
X | 63.1
T | 74.4
I | 88.2
C | 64.6
W | 70.9
L | 84.0
I | 59.3
H | 56.4
I | 90.0
Z | 60.4
H | 78.4
C | 83.7
V | 93.5
Z | 92.6
W | 56.1
P | 99.5
B | 82.5
J | 51.4
M | 89.9
A | 80.9
Z | 75.6
G | 86.9
P | 64.4
W | 51.6
I | 88.9
R | 77.4
P | 86.2
K | 96.1
Z | 75.3
M | 96.9
E | 82.5
M | 76.7
W | 98.7
E | 72.6
C | 51.9
O | 96.3
B | 66.6
B | 67.4
E | 79.3
O | 66.2
E | 88.5
F | 51.6
C | 54.5
P | 96.7
H | 84.7
Z | 82.3
V | 67.8
K | 96.0
O | 57.1
B | 96.6
A | 54.5
P | 54.6
W | 64.8
M | 70.5
O | 95.3
R | 96.4
A | 81.0
L | 61.5
V | 72.6
S | 50.5
W | 83.4
V | 60.4
X | 96.5
F | 52.4
C | 85.1
I | 50.6
F | 76.1
V | 54.7
N | 58.2
X | 54.3
O | 70.7
T | 84.5
L | 79.8
Q | 95.8
G | 64.7
W | 99.7
E | 84.6
Z | 55.9
E | 79.2
F | 89.9
K | 85.0
D | 75.2
U | 58.7
P | 58.0
N | 61.6
O | 87.1
B | 68.0
X | 85.4
U | 99.9
S | 50.4
O | 53.5
I | 69.0
H | 88.5
Z | 72.3
H | 50.6
K | 70.8
S | 54.7
O | 68.1
I | 80.9
O | 62.7
M | 68.9
C | 86.6
P | 54.2
F | 76.8
I | 73.2
Z | 93.1
U | 62.0
M | 71.8
Q | 72.2
P | 77.9
B | 85.0
J | 88.4
V | 57.9
R | 66.5
G | 77.7
J | 88.5
K | 63.5
C | 73.1
K | 90.0
K | 75.5
Y | 81.6
P | 50.3
O | 63.9
B | 91.2
Z | 79.4
P | 76.8
O | 91.2
B | 97.4
J | 94.9
F | 99.1
N | 53.6
H | 51.1
K | 57.1
M | 78.4
S | 61.6
R | 67.2
L | 67.5
W | 82.4
Z | 67.8
K | 74.2
Z | 69.5
P | 54.2
R | 61.8
B | 89.6
E | 86.5
O | 61.1
Q | 69.5
X | 52.7
A | 59.2
S | 68.9
B | 76.2
D | 81.7
H | 97.4
O | 82.3
H | 98.2
V | 56.0
H | 98.6
J | 75.8
H | 63.6
H | 97.5
J | 95.8
X | 68.6
C | 95.5
S | 62.8
J | 61.2
K | 56.5
B | 87.0
I | 60.5
D | 79.3
Q | 67.2
B | 63.1
E | 82.4
S | 67.9
B | 74.8
L | 61.2
T | 56.2
J | 84.9
O | 73.3
N | 69.0
K | 59.0
M | 91.7
B | 52.9
X | 56.0
V | 58.1
I | 55.1
I | 52.7
P | 92.9
Z | 77.2
Y | 56.5
E | 53.0
O | 53.7
R | 65.5
U | 53.1
F | 58.2
G | 56.0
K | 81.4
E | 76.2
C | 60.5
S | 74.4
K | 97.6
F | 83.8
U | 70.3
S | 98.5
P | 66.7
P | 65.6
B | 93.6
X | 77.1
B | 83.7
Y | 80.5
P | 97.5
Q | 93.5
K | 75.0
C | 54.6
G | 55.7
T | 55.6
S | 80.6
G | 93.9
T | 64.6
V | 69.1
Q | 84.8
W | 85.0
E | 97.1
G | 73.0
U | 65.0
M | 72.6
L | 60.1
Q | 95.7
J | 53.1
Q | 63.1
V | 94.0
N | 88.1
W | 66.9
U | 73.3
P | 97.0
H | 76.2
P | 98.7
S | 64.2
F | 63.1
A | 70.0
T | 66.4
N | 97.2
F | 61.3
K | 51.1
T | 69.9
O | 58.5
D | 55.3
V | 71.9
S | 89.3
O | 68.8
J | 65.6
V | 58.6
F | 60.9
D | 88.7
N | 79.1
K | 67.0
M | 67.8
S | 97.0
D | 85.2
W | 90.4
T | 87.2
N | 62.9
O | 86.0
X | 94.4
K | 59.8
Q | 80.3
H | 97.3
V | 64.2
C | 83.4
C | 81.1
C | 88.5
A | 83.1
X | 63.0
A | 52.8
D | 98.2
C | 72.2
J | 96.5
M | 92.6
H | 68.0
M | 82.7
R | 59.3
M | 70.0
G | 72.4
E | 56.3
E | 85.7
J | 89.5
G | 90.5
P | 78.5
Q | 58.7
R | 80.0
K | 72.5
D | 90.2
Q | 85.2
T | 67.9
T | 73.0
K | 64.3
H | 50.6
D | 88.2
F | 82.5
R | 76.1
O | 84.6
S | 85.7
E | 85.0
M | 90.1
N | 92.4
D | 79.9
H | 55.8
F | 80.2
I | 69.4
P | 75.8
Q | 96.1
W | 98.3
U | 79.1
Y | 91.6
S | 96.6
Q | 68.1
V | 68.5
H | 82.0
B | 62.5
Q | 55.2
O | 81.4
T | 89.4
V | 73.2
K | 92.1
Z | 94.1
U | 88.0
C | 96.4
G | 93.4
E | 90.8
U | 62.7
T | 91.5
A | 98.4
O | 81.5
N | 90.5
O | 80.6
Z | 81.4
Q | 65.9
D | 89.8
N | 92.2
B | 90.5
T | 95.5
N | 96.9
B | 62.5
U | 71.0
T | 58.0
Q | 77.9
Y | 71.4
K | 80.5
V | 74.0
Q | 90.3
I | 64.2
J | 51.4
Q | 91.1
C | 98.2
N | 83.2
X | 55.4
I | 91.6
E | 89.8
V | 58.8
R | 66.8
N | 66.3
U | 67.6
Z | 50.7
P | 90.6
F | 92.0
J | 75.9
L | 61.8
Y | 70.3
D | 54.9
Z | 62.7
Y | 89.5
A | 94.4
J | 67.3
Y | 52.1
A | 71.5
R | 74.9
J | 97.2
R | 57.0
P | 67.8
Q | 85.8
H | 83.7
L | 85.8
E | 61.6
D | 53.6
G | 76.6
D | 79.4
R | 83.7
V | 52.7
F | 92.0
U | 80.2
B | 57.4
U | 83.5
N | 80.4
V | 97.9
P | 78.8
W | 73.2
U | 88.8
M | 61.5
K | 90.7
S | 97.9
W | 70.0
I | 78.7
K | 95.3
N | 61.0
R | 94.0
L | 72.7
M | 56.0
N | 70.4
Q | 67.6
E | 71.6
W | 73.1
J | 52.1
O | 83.8
R | 73.0
Y | 75.3
W | 97.3
R | 67.2
W | 83.7
Q | 57.0
B | 53.3
E | 60.2
H | 90.8
F | 84.0
T | 89.6
D | 84.9
T | 89.8
F | 87.9
P | 86.2
K | 56.1
C | 70.3
G | 60.6
K | 99.4
A | 50.5
U | 73.5
U | 63.3
S | 59.4
O | 87.9
Z | 82.1
L | 98.8
J | 83.1
B | 60.0
W | 66.0
W | 62.3
N | 82.2
M | 75.6
V | 99.2
Y | 82.3
B | 88.9
G | 78.2
W | 76.0
F | 91.2
I | 63.0
Q | 64.8
V | 55.2
D | 56.7
D | 51.7
S | 73.7
H | 59.8
I | 75.6
Y | 55.0
B | 72.4
G | 54.9
K | 89.2
W | 77.9
K | 77.6
J | 83.9
Q | 78.2
C | 94.5
E | 89.9
V | 84.9
R | 62.0
I | 77.7
W | 87.9
V | 84.9
S | 61.0
M | 54.9
K | 52.9
V | 68.6
V | 68.7
H | 78.5
F | 70.8
B | 89.4
J | 72.6
G | 85.0
I | 86.5
R | 93.5
T | 60.1
R | 77.8
F | 82.5
Y | 51.5
H | 85.6
U | 63.7
V | 88.9
O | 91.8
G | 95.1
I | 87.7
W | 85.3
P | 54.1
N | 70.9
I | 72.7
G | 77.2
K | 61.9
N | 99.1
V | 50.5
X | 73.3
O | 66.5
D | 63.3
V | 69.6
H | 86.8
E | 51.4
U | 81.2
A | 98.6
V | 70.6
R | 81.3
C | 63.7
B | 84.9
B | 54.8
P | 51.1
Z | 83.2
C | 86.9
B | 62.6
V | 96.1
I | 91.3
M | 75.2
Q | 87.3
D | 53.7
V | 96.0
T | 93.0
F | 51.1
K | 68.1
K | 84.6
N | 89.4
W | 67.0
K | 77.3
O | 95.9
Z | 82.2
Q | 75.9
O | 70.4
V | 63.6
K | 98.3
B | 91.7
B | 85.1
P | 87.3
T | 80.3
V | 95.1
O | 50.8
L | 58.4
X | 65.9
B | 93.9
D | 53.4
S | 78.9
G | 90.6
S | 51.4
I | 65.0
W | 67.9
T | 68.1
V | 95.1
R | 68.0
I | 73.6
F | 81.5
D | 79.1
T | 92.0
K | 58.8
O | 96.8
P | 71.0
T | 78.2
S | 61.7
T | 71.1
M | 96.6
H | 71.8
X | 52.1
T | 89.9
G | 62.8
O | 53.2
J | 55.9
Z | 58.5
I | 83.3
T | 76.4
D | 57.9
J | 78.1
S | 51.9
X | 61.8
F | 57.0
G | 52.1
R | 92.1
T | 71.4
M | 76.5
W | 58.6
Y | 69.4
H | 59.0
D | 67.4
O | 69.3
Z | 71.1
R | 73.0
V | 72.8
U | 81.8
U | 53.4
J | 97.7
S | 88.0
K | 70.9
I | 56.2
S | 71.6
Z | 52.9
X | 87.1
F | 79.6
C | 99.0
S | 72.4
R | 56.9
J | 91.2
J | 77.3
M | 93.7
Y | 88.6
F | 95.9
C | 79.6
H | 63.2
T | 76.9
U | 50.1
O | 98.8
I | 81.3
K | 72.3
A | 97.1
T | 96.3
Z | 52.7
W | 96.1
B | 75.8
O | 64.3
W | 62.8
B | 72.3
X | 82.3
U | 99.7
W | 75.6
G | 58.4
S | 85.1
W | 98.3
H | 54.8
S | 80.5
K | 91.1
N | 68.7
I | 78.2
M | 77.7
W | 55.9
G | 60.9
V | 56.8
H | 64.6
Q | 63.6
Q | 89.1
E | 98.2
J | 67.8
B | 51.5
B | 85.9
G | 55.9
U | 93.2
U | 83.7
C | 79.0
C | 96.4
S | 58.1
D | 70.7
G | 73.4
P | 65.4
I | 93.1
J | 71.0
B | 56.0
P | 94.2
L | 78.1
R | 60.7
Y | 99.8
D | 81.8
O | 63.5
E | 77.3
W | 79.6
R | 65.7
I | 97.4
Y | 91.2
S | 92.7
F | 53.9
M | 98.0
H | 87.0
T | 71.0
L | 65.8
Z | 74.0
U | 79.6
I | 97.5
D | 81.2
N | 72.2
F | 70.4
N | 74.5
Y | 50.2
H | 53.1
H | 71.2
T | 72.3
X | 54.9
J | 78.6
T | 56.9
B | 71.3
T | 83.0
V | 74.0
H | 80.3
R | 97.0
Y | 84.6
G | 51.6
C | 86.9
X | 70.6
L | 70.2
F | 97.4
E | 84.5
E | 86.1
C | 75.0
D | 58.9
C | 61.8
V | 89.6
G | 94.0
K | 60.0
F | 90.2
O | 70.1
H | 76.9
G | 51.5
G | 88.2
I | 88.8
O | 82.3
X | 89.7
T | 68.9
I | 72.4
W | 64.0
S | 66.8
O | 84.0
N | 74.6
X | 97.4
F | 53.7
K | 89.7
H | 69.9
G | 84.7
D | 63.1
C | 74.6
N | 82.0
O | 70.3
O | 92.9
F | 94.3
M | 92.7
J | 69.5
C | 79.7
L | 81.6
F | 56.7
S | 96.4
Q | 89.9
X | 65.1
R | 82.3
E | 54.6
W | 90.3
W | 80.3
C | 89.7
E | 91.5
Q | 80.3
B | 90.9
L | 84.8
D | 58.2
W | 81.1
R | 83.3
Z | 82.9
J | 50.8
F | 69.4
L | 70.2
E | 51.7
C | 50.4
F | 76.7
Z | 70.4
Q | 54.5
F | 79.7
W | 68.4
A | 54.7
I | 83.0
D | 59.6
C | 79.1
E | 68.0
W | 63.5
Y | 89.0
Q | 52.8
N | 82.3
Q | 56.2
D | 56.6
D | 68.8
B | 97.6
D | 94.9
S | 98.3
Q | 59.4
N | 95.5
J | 83.7
P | 67.0
L | 76.7
I | 97.6
O | 96.1
M | 79.4
X | 67.7
M | 76.3
C | 92.0
T | 58.3
I | 74.2
S | 65.7
T | 65.7
F | 66.5
V | 75.0
I | 70.7
G | 71.8
W | 84.5
V | 50.8
U | 81.8
R | 71.3
B | 57.7
H | 60.8
M | 61.0
S | 80.3
N | 88.4
W | 97.4
S | 93.1
P | 83.3
A | 59.5
E | 69.8
E | 60.0
Z | 66.1
U | 88.9
V | 60.0
H | 67.9
H | 97.7
D | 52.7
J | 61.9
R | 65.4
Q | 81.9
Z | 96.1
J | 98.7
R | 83.5
I | 58.4
T | 73.5
Q | 89.2
S | 51.7
I | 87.1
O | 99.6
E | 64.0
R | 73.6
Y | 72.1
O | 81.6
M | 76.6
R | 59.7
F | 51.6
U | 54.6
J | 96.9
B | 54.6
A | 52.4
D | 95.4
I | 58.7
O | 81.4
P | 73.3
B | 61.9
H | 72.6
I | 83.8
J | 100.0
V | 61.7
K | 54.1
X | 54.1
E | 64.8
K | 59.4
R | 95.4
F | 98.2
E | 82.1
K | 96.0
F | 71.4
N | 83.4
A | 61.8
V | 77.9
W | 82.8
H | 74.5
J | 73.9
E | 80.1
K | 61.1
I | 86.4
B | 70.3
C | 86.2
X | 61.1
H | 68.2
I | 65.0
H | 73.1
B | 91.3
K | 96.7
B | 96.0
C | 50.6
Y | 83.9
Y | 65.2
R | 85.7
R | 76.0
R | 69.6
N | 54.7
U | 84.6
W | 54.9
S | 89.7
W | 70.6
G | 98.2
V | 67.6
A | 52.5
N | 88.4
M | 87.5
Z | 98.8
J | 96.9
H | 57.5
E | 89.0
I | 84.5
X | 75.8
P | 74.4
Z | 61.3
H | 88.1
N | 84.0
D | 90.5
U | 83.4
E | 83.3
B | 73.4
K | 67.1
L | 65.5
D | 64.9
Q | 86.6
M | 61.3
H | 74.3
I | 57.0
Y | 66.3
U | 82.2
O | 99.3
K | 89.9
G | 90.3
H | 57.8
W | 67.3
N | 78.2
B | 67.3
J | 68.8
U | 94.9
J | 81.1
R | 98.1
R | 62.0
J | 85.4
O | 87.1
A | 59.7
T | 77.9
A | 71.9
W | 58.8
U | 77.7
X | 75.4
Q | 67.6
R | 75.0
L | 96.3
X | 56.8
W | 64.8
S | 61.7
D | 61.5
T | 75.2
H | 89.2
A | 95.1
X | 84.1
K | 54.6
N | 69.7
I | 59.6
D | 56.8
A | 99.4
D | 68.4
A | 53.4
P | 60.5
G | 51.5
W | 62.3
Y | 73.9
G | 99.7
V | 69.3
H | 89.5
R | 99.1
K | 59.7
T | 71.9
U | 67.7
X | 55.3
X | 51.4
R | 98.4
U | 96.9
C | 63.8
G | 73.0
E | 51.3
G | 65.0
G | 60.1
N | 62.8
Y | 57.8
P | 50.0
M | 62.4
S | 57.6
B | 93.6
U | 61.4
R | 64.3
D | 64.9
J | 84.0
Z | 93.4
A | 61.6
K | 55.7
N | 99.2
J | 68.5
O | 71.5
Z | 58.7
H | 52.0
R | 97.4
A | 60.6
M | 54.5
P | 70.2
I | 71.0
J | 70.3
W | 69.6
O | 81.0
L | 87.8
P | 92.1
X | 83.9
Y | 82.8
R | 96.0
J | 75.6
R | 65.5
V | 54.2
K | 69.2
H | 52.4
A | 97.7
Y | 66.3
F | 65.2
T | 56.7
O | 72.8
X | 70.8
M | 73.5
Y | 80.8
T | 98.5
S | 63.4
I | 63.4
E | 81.3
L | 64.4
S | 96.9
S | 50.4
E | 88.1
N | 58.3
R | 98.8
C | 66.6
Q | 50.2
P | 73.9
F | 98.1
G | 96.1
X | 78.9
H | 65.3
F | 70.2
D | 54.1
H | 95.0
G | 50.3
X | 96.6
R | 92.8
N | 53.4
B | 53.3
C | 65.3
X | 51.8
I | 76.4
S | 65.2
T | 51.3
H | 82.5
O | 62.9
I | 74.3
Q | 78.6
O | 91.8
C | 54.3
N | 53.1
M | 67.3
C | 60.9
U | 67.8
N | 56.2
C | 92.2
O | 98.9
N | 87.2
J | 55.0
U | 85.1
E | 74.1
X | 54.8
I | 80.7
Y | 56.7
E | 93.6
O | 59.0
F | 51.0
E | 80.3
W | 83.6
K | 70.6
S | 85.9
W | 58.9
Q | 69.5
Q | 64.1
H | 90.5
D | 76.1
U | 85.6
A | 53.4
B | 74.8
T | 53.1
B | 84.8
M | 90.2
A | 72.3
K | 57.2
E | 77.6
C | 87.1
D | 79.0
U | 56.1
E | 61.6
J | 94.5
K | 95.1
Q | 84.8
U | 88.0
P | 95.8
S | 94.8
F | 97.5
T | 78.5
K | 53.7
Q | 53.8
V | 74.1
N | 50.9
C | 62.9
Z | 62.8
D | 52.7
J | 69.1
Q | 92.1
I | 56.6
Z | 88.1
A | 64.6
V | 51.6
J | 78.6
S | 59.9
P | 91.4
P | 63.5
W | 83.9
E | 59.0
C | 69.0
B | 91.4
H | 87.9
Y | 73.0
K | 89.5
F | 82.6
T | 71.8
N | 63.6
N | 53.8
K | 65.2
S | 56.6
X | 68.4
F | 54.9
T | 68.1
R | 80.2
R | 95.3
J | 70.3
F | 91.9
G | 66.1
A | 57.6
X | 74.4
W | 97.3
O | 84.2
T | 78.9
I | 55.2
C | 86.5
X | 59.8
W | 93.5
S | 54.2
C | 93.8
I | 62.2
M | 58.3
B | 62.5
J | 57.1
U | 70.3
G | 57.7
D | 80.2
O | 51.7
Q | 98.7
S | 71.7
A | 93.6
M | 76.1
I | 56.2
O | 67.4
G | 61.9
W | 83.3
Q | 97.2
M | 52.2
W | 90.1
Q | 72.9
V | 60.4
I | 58.5
J | 68.6
D | 59.5
I | 71.5
G | 74.8
I | 94.0
Y | 58.3
W | 63.5
P | 69.2
L | 81.7
M | 54.0
Z | 91.3
H | 50.6
I | 80.7
V | 58.3
M | 84.8
O | 99.4
W | 54.3
A | 71.0
Z | 66.9
F | 56.8
T | 91.2
T | 76.4
R | 62.6
L | 58.6
E | 53.3
L | 58.1
M | 81.0
J | 60.2
I | 81.8
H | 71.8
L | 66.0
G | 75.3
K | 59.7
N | 59.1
O | 62.6
